[
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 1,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "MACHU PICCHU MAGICO",
        "short_description": "<p>Disfrute de una hermosa vista de est\u00e1 majestuosa obra que la naturaleza y los Incas nos regalan.</p><p><br></p><p><br></p>",
        "description": "<strong>MACHU PICCHU MAGICO / CUSCO-PER\u00da </strong>\r\nVen a disfrutar de 5 D\u00edas / 4 Noches en Cusco.\r\n\r\n<strong>Machu Picchu</strong> (\u00abMonta\u00f1a Vieja\u00bb) es el nombre contempor\u00e1neo que se da a una <a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Llacta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">llaqta</a> \u2014antiguo poblado andino\u2014 incaica construida antes del siglo XV en el promontorio rocoso que une las monta\u00f1as Machu Picchu y Huayna Picchu en la vertiente oriental de la cordillera Central, al sur del Per\u00fa y a 2490 m s. n. m., altitud de su plaza principal. Su nombre original habr\u00eda sido Llaqtapata. <!--more-->\r\nInfo Quelle: <a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Machu_Picchu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Wikipedia</a>\r\n\r\n<hr>\r\n\r\nDisfruta de un buen paseo en Cusco Per\u00fa con la Agencia de viajes <a href=\"http://perucostatravel.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Per\u00fa Costa Travel</a>\r\n<!--more-->\r\n\r\n<strong>Quienes somos</strong>\r\n\r\nPer\u00fa Costa Travel SAC, Somos una Agencia Operadora en el Norte del Per\u00fa en la Ciudad de Trujillo, Ofrecemos Paquetes Tur\u00edsticos Exclusivos Nacionales e Internacionales, Privados, Grupales, Corporativos, Viajes de Incentivo. Boletos a\u00e9reos nacionales e internacionales, trabajamos con las mejores Compa\u00f1\u00edas Tur\u00edsticas para brindarles un servicio de calidad que superen sus expectativas de viaje, nos respaldan dos reconocimientos de CALTUR 2015 y 2016 - 2017, otorgados por el Mincetur, y El Sello Municipal a la Calidad Tur\u00edstica 2017 otorgado por la Municipalidad Provincial de Trujillo.\r\n\r\n<strong>Misi\u00f3n</strong>\r\n\r\nSomos una Agencia Tour Operadora que brindamos servicios de excelente calidad, contamos con un staff de profesionales que le brindaran un servicio personalizado y har\u00e1n que su viaje sea \u00fanico e inolvidable ofreciendo productos tur\u00edsticos que superen sus expectativas.\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"height: 233px;\" width=\"862\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n<td>Agencia en Cuzco</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n<td>Variable</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n<td>Variable</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n<td>TVP-PCT-001</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>RECOMENDACI\u00d3N PARA LA EXCURSI\u00d3N A LA MONTANA 7 COLORES:</strong></td>\r\n<td>\r\n<ul>\r\n \t<li>Botella de agua.</li>\r\n \t<li>Gorra, bloqueador solar, lentes de sol.</li>\r\n \t<li>Poncho de lluvia.</li>\r\n \t<li>Ropa para el frio.</li>\r\n \t<li>Bastones de caminata.</li>\r\n \t<li>Zapatos de caminata.</li>\r\n \t<li>Bocadillos: frutas secas, chocolates, barra energ\u00e9ticas.</li>\r\n</ul>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>INCLUIDO</strong></td>\r\n<td>\r\n<table class=\"table table-bordered\" style=\"height: 62px;\" width=\"300\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td><br><ul>\r\n \t<li>Traslado aeropuerto / hotel / aeropuerto.</li>\r\n \t<li>Todos los traslados internos para los tours.</li>\r\n \t<li>Ticket de tren tur\u00edstico a Machu Picchu. (Aguas Calientes)</li>\r\n \t<li>Bus de subida y bajada al centro arqueol\u00f3gico de Machu Picchu.</li>\r\n \t<li>Ticket de ingreso a Machu Picchu.</li>\r\n \t<li>Ingreso a todos los atractivos tur\u00edsticos del programa.</li>\r\n</ul>\r\n</td>\r\n<td><br><ul>\r\n \t<li>03 desayunos Continentales Cusco</li>\r\n \t<li>01 desayuno buffet en Ollantaytambo</li>\r\n \t<li>01 almuerzo Buffet en el Valle Sagrado.</li>\r\n \t<li>01 almuerzo Monta\u00f1a Sagrada Vinicunca</li>\r\n \t<li>03 noches de alojamiento en la ciudad de Cusco.</li>\r\n \t<li>01 noche de alojamiento en el Valle Sagrado.</li>\r\n</ul>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td>Servicio de gu\u00eda profesional.</td>\r\n<td>Asistencia permanente de nuestro personal.</td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>NO INCLUIDO</strong></td>\r\n<td>\r\n<table class=\"table table-bordered\" style=\"height: 62px;\" width=\"300\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>Llamadas telef\u00f3nicas, propinas, bebidas alcoh\u00f3licas y no alcoh\u00f3lica,</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td>Gastos no especificados en el programa</td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n<p class=\"p2\"><b>Para tener en cuenta: </b></p>\r\n<strong>RECOMENDACI\u00d3N DE CONDUCTA:</strong>\r\n<ul>\r\n \t<li>Prohibido subir, pintar muros arqueol\u00f3gicos.</li>\r\n \t<li>No al tr\u00e1fico il\u00edcito de bienes culturales</li>\r\n \t<li>No a la explotaci\u00f3n sexual infantil.(ESNNA)</li>\r\n \t<li>No comprar animales en peligro de extinci\u00f3n.</li>\r\n \t<li>Servicio regular compartido con otros pasajeros</li>\r\n \t<li>Gu\u00eda en espa\u00f1ol o ingles</li>\r\n \t<li>Si el pago es con tarjeta de cr\u00e9dito tendr\u00e1 un recargo del 5%</li>\r\n</ul>\r\nPrecios por persona con vigencia: 15 de Diciembre 2017\r\n<p class=\"p2\">Para m\u00e1s recomendaciones ingresar a <a href=\"http://perucostatravel.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">perucostatravel.com</a></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-03-17T12:38:51.769Z",
        "updated_at": "2019-08-10T22:01:17.976Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 4,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "Hamburgo",
        "short_description": "<p>Nuestra Perla / Unsere Perle en Deutschland.</p>",
        "description": "<p style=\"margin-top: 0.5em; margin-bottom: 0.5em; line-height: inherit; color: rgb(34, 34, 34); font-family: sans-serif; font-size: 14px;\"><b>Hamburgo</b>&nbsp;(en&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Idioma_alem%C3%A1n\" title=\"Idioma alem\u00e1n\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">alem\u00e1n</a>,&nbsp;<span lang=\"de\"><i>Hamburg</i></span>; pronunciaci\u00f3n:&nbsp;<span class=\"unicode\"><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:GeoTrinity_Hamburg.ogg\" title=\"Acerca de este sonido\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><img alt=\"Acerca de este sonido\" src=\"https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/11px-Loudspeaker.svg.png\" decoding=\"async\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/17px-Loudspeaker.svg.png 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/22px-Loudspeaker.svg.png 2x\" data-file-width=\"20\" data-file-height=\"20\" style=\"margin: 0px;\" width=\"11\" height=\"11\"></a>&nbsp;<a href=\"https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a4/GeoTrinity_Hamburg.ogg\" class=\"internal\" title=\"GeoTrinity Hamburg.ogg\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"Representaci\u00f3n en el Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional (IPA o AFI)\" class=\"IPA\">[\u02c8ham.b\u028a\u0281k]</span></a>&nbsp;<small class=\"metadata audiolinkinfo\" style=\"cursor: help;\">(<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Ayuda:Multimedia\" title=\"Ayuda:Multimedia\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"\u00bfProblemas al reproducir este archivo?\" style=\"cursor: help;\">?</span></a>\u00b7<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:GeoTrinity_Hamburg.ogg\" title=\"Archivo:GeoTrinity Hamburg.ogg\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"Acerca de este sonido\" style=\"cursor: help;\">i</span></a>)</small></span>;&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Dialecto_hamburgu%C3%A9s\" title=\"Dialecto hamburgu\u00e9s\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">localmente</a>:&nbsp;<span class=\"unicode\"><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:GeoTrinity_Hamburch.ogg\" title=\"Acerca de este sonido\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><img alt=\"Acerca de este sonido\" src=\"https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/11px-Loudspeaker.svg.png\" decoding=\"async\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/17px-Loudspeaker.svg.png 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/22px-Loudspeaker.svg.png 2x\" data-file-width=\"20\" data-file-height=\"20\" style=\"margin: 0px;\" width=\"11\" height=\"11\"></a>&nbsp;<a href=\"https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d8/GeoTrinity_Hamburch.ogg\" class=\"internal\" title=\"GeoTrinity Hamburch.ogg\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"Representaci\u00f3n en el Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional (IPA o AFI)\" class=\"IPA\">[\u02c8ham.b\u028a\u026a\u00e7]</span></a>&nbsp;<small class=\"metadata audiolinkinfo\" style=\"cursor: help;\">(<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Ayuda:Multimedia\" title=\"Ayuda:Multimedia\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"\u00bfProblemas al reproducir este archivo?\" style=\"cursor: help;\">?</span></a>\u00b7<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:GeoTrinity_Hamburch.ogg\" title=\"Archivo:GeoTrinity Hamburch.ogg\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"Acerca de este sonido\" style=\"cursor: help;\">i</span></a>)</small></span>; en&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Bajo_alem%C3%A1n\" class=\"mw-redirect\" title=\"Bajo alem\u00e1n\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">bajo alem\u00e1n</a>&nbsp;<i>Hamborg</i>,&nbsp;<span class=\"unicode\"><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:GT_Hamborch.ogg\" title=\"Acerca de este sonido\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><img alt=\"Acerca de este sonido\" src=\"https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/11px-Loudspeaker.svg.png\" decoding=\"async\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/17px-Loudspeaker.svg.png 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Loudspeaker.svg/22px-Loudspeaker.svg.png 2x\" data-file-width=\"20\" data-file-height=\"20\" style=\"margin: 0px;\" width=\"11\" height=\"11\"></a>&nbsp;<a href=\"https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/GT_Hamborch.ogg\" class=\"internal\" title=\"GT Hamborch.ogg\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"Representaci\u00f3n en el Alfabeto Fon\u00e9tico Internacional (IPA o AFI)\" class=\"IPA\">[\u02c8ham.b\u0254\u02d0x]</span></a>&nbsp;<small class=\"metadata audiolinkinfo\" style=\"cursor: help;\">(<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Ayuda:Multimedia\" title=\"Ayuda:Multimedia\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"\u00bfProblemas al reproducir este archivo?\" style=\"cursor: help;\">?</span></a>\u00b7<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Archivo:GT_Hamborch.ogg\" title=\"Archivo:GT Hamborch.ogg\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span title=\"Acerca de este sonido\" style=\"cursor: help;\">i</span></a>)</small></span>), oficialmente la&nbsp;<b>Ciudad Libre y&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Liga_Hanse%C3%A1tica\" title=\"Liga Hanse\u00e1tica\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Hanse\u00e1tica</a>&nbsp;de Hamburgo</b><sup id=\"cite_ref-2\" class=\"reference separada\" style=\"line-height: 1em; unicode-bidi: isolate; white-space: nowrap; margin-right: 0.6ch;\"><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Hamburgo#cite_note-2\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">n. 1</a></sup>\u200b (en&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Idioma_alem%C3%A1n\" title=\"Idioma alem\u00e1n\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">alem\u00e1n</a>,&nbsp;<span lang=\"de\"><i>Freie und Hansestadt Hamburg</i></span>) es una&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Ciudad-estado#Ciudades_como_estados_miembros_de_una_federaci%C3%B3n\" class=\"mw-redirect\" title=\"Ciudad-estado\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">ciudad-estado</a><sup id=\"cite_ref-3\" class=\"reference separada\" style=\"line-height: 1em; unicode-bidi: isolate; white-space: nowrap; margin-right: 0.6ch;\"><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Hamburgo#cite_note-3\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">n. 2</a></sup>\u200b situada en el norte de&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Alemania\" title=\"Alemania\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Alemania</a>. Tiene una extensi\u00f3n de 755&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Km%C2%B2\" class=\"mw-redirect\" title=\"Km\u00b2\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">km\u00b2</a>&nbsp;y&nbsp;<span style=\"white-space: nowrap;\">1 828 123 habitantes</span>&nbsp;(septiembre de 2017). Hamburgo encabeza un&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81rea_metropolitana_de_Hamburgo\" title=\"\u00c1rea metropolitana de Hamburgo\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">\u00e1rea metropolitana</a>&nbsp;de 5,3 millones de personas y ocupa estados vecinos de&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Baja_Sajonia\" title=\"Baja Sajonia\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Baja Sajonia</a>&nbsp;y&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Schleswig-Holstein\" title=\"Schleswig-Holstein\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Schleswig-Holstein</a>. Hamburgo es la&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Anexo:Ciudades_de_Alemania_por_poblaci%C3%B3n\" title=\"Anexo:Ciudades de Alemania por poblaci\u00f3n\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">segunda ciudad m\u00e1s poblada en Alemania</a>, despu\u00e9s de&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Berl%C3%ADn\" title=\"Berl\u00edn\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Berl\u00edn</a>,<sup id=\"cite_ref-4\" class=\"reference separada\" style=\"line-height: 1em; unicode-bidi: isolate; white-space: nowrap; margin-right: 0.6ch;\"><a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Hamburgo#cite_note-4\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">2</a></sup>\u200b la tercera de&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Europa_Central\" title=\"Europa Central\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Europa Central</a>y la&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Demograf%C3%ADa_de_la_Uni%C3%B3n_Europea#Ciudades\" title=\"Demograf\u00eda de la Uni\u00f3n Europea\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">s\u00e9ptima de la Uni\u00f3n Europea</a>. El&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Puerto_de_Hamburgo\" title=\"Puerto de Hamburgo\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">puerto de Hamburgo</a>&nbsp;es el segundo m\u00e1s grande de&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Europa\" title=\"Europa\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Europa</a>, solo tras el&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Puerto_de_R%C3%B3terdam\" title=\"Puerto de R\u00f3terdam\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">puerto de R\u00f3terdam</a>; y el noveno del mundo. Se encuentra a 290 kil\u00f3metros de&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Berl%C3%ADn\" title=\"Berl\u00edn\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Berl\u00edn</a>.</p><p style=\"margin-top: 0.5em; margin-bottom: 0.5em; line-height: inherit; color: rgb(34, 34, 34); font-family: sans-serif; font-size: 14px;\">El nombre completo de Hamburgo es \u00abCiudad libre y hanse\u00e1tica de Hamburgo\u00bb (<i>Freie und Hansestadt Hamburg</i>&nbsp;en alem\u00e1n). Esto se debe a su historia como miembro de la&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Liga_Hanse%C3%A1tica\" title=\"Liga Hanse\u00e1tica\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">liga medieval hanse\u00e1tica</a>&nbsp;y como&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Ciudad_Imperial_Libre\" class=\"mw-redirect\" title=\"Ciudad Imperial Libre\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Ciudad Imperial Libre</a>&nbsp;del&nbsp;<a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Sacro_Imperio_Romano_Germ%C3%A1nico\" title=\"Sacro Imperio Romano Germ\u00e1nico\" style=\"color: rgb(11, 0, 128); background-image: none; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Sacro Imperio Romano Germ\u00e1nico</a>, y tambi\u00e9n por el hecho de que es una ciudad-estado y uno de los diecis\u00e9is estados federados de Alemania.<br>Fuente <a href=\"https://es.wikipedia.org/wiki/Hamburgo\" target=\"_blank\">Wikipedia.<br><br>M\u00e1s informacion en la siguiente p\u00e1gina</a></p>",
        "is_deleted": true,
        "created_at": "2019-03-19T14:26:37.679Z",
        "updated_at": "2019-07-01T19:04:21.854Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 5,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "Descubra algo de Hamburgo",
        "short_description": "<p><span style=\"font-family: \" verdana\";\"=\"\">Venga y conozca el puerto m\u00e1s grande de Alemania.</span></p>",
        "description": "<p><span style=\"font-family: \">Ven y conozca el puerto m\u00e1s grande de Alemania.</span></p><p>Descubre el muelle a trav\u00e9s de un paseo por el hist\u00f3rico t\u00fanel subterr\u00e1neo que pasa justo debajo del rio Elbe y que conecta ambos extremos, pasee con la embarcaci\u00f3n del HVV Barcos que te llevan a navegar un tramo del Elbe y pasan justo por los muelles flotantes adem\u00e1s de permitirte la vista directa de una de las lujosas zonas de Hamburgo conocida como Blankenese.<br></p>\r\n<br>\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"height: 233px;\" width=\"862\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n<td>Variable</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n<td>Variable</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n<td>Variable</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n<td>HTA-00119</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>RECOMENDACI\u00d3N PARA EL DIA:</strong></td>\r\n<td>\r\n<ul>\r\n \t<li>1 Botella de agua.</li>\r\n \t<li>1 Gorra, bloqueador solar, lentes de sol. (SOLO EN VERANO)</li>\r\n \t<li>Poncho de lluvia. (EN INVIERNO)</li>\r\n \t<li>Ropa para el frio.\u00a0(EN INVIERNO)</li>\r\n \t<li>Zapatos de caminata.</li>\r\n \t<li>Bocadillos: frutas secas, barra energ\u00e9ticas. (PARA PASAR EL RATO)</li>\r\n</ul>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>INCLUIDO</strong></td>\r\n<td>\r\n<table class=\"table table-bordered\" style=\"height: 62px;\" width=\"300\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td><ul><li>1Traslado aeropuerto / hotel / aeropuerto.</li>\r\n \t<li>Bus Hopp-On - Hopp Off subida y bajada al centro de Hamburg</li>\r\n \t<li>Ticket de ingreso Tour por el muelle</li>\r\n \t<li>Guia en espa\u00f1ol</li>\r\n</ul>\r\n</td>\r\n<td><ul><li>01 almuerzo Buffet<br></li>\r\n \t<li>01 Cena a la carta</li>\r\n \t<li>01 noches de alojamiento en la ciudad de Hamburgo.</li>\r\n \t<li>01 Ticket para el tren.</li>\r\n</ul>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td>Servicio de gu\u00eda profesional.</td>\r\n<td>Asistencia permanente de nuestro personal.</td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td><strong>NO INCLUIDO</strong></td>\r\n<td>\r\n<table class=\"table table-bordered\" style=\"height: 62px;\" width=\"300\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>Llamadas telef\u00f3nicas, propinas, bebidas alcoh\u00f3licas y no alcoh\u00f3lica,</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n<td>Gastos no especificados en el programa</td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n</td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-03-25T16:41:39.257Z",
        "updated_at": "2019-07-03T04:29:47.158Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 6,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "Recorrido del Tri\u00e1ngulo dorado: Delhi - Jaipur - Agra",
        "short_description": "<span style=\"font-family: \"open sans\"; font-size: 14px;\">Recorrido del Tri\u00e1ngulo\u00a0dorado: Delhi - Jaipur - Agra.\u00a0<br></span><div><font face=\"open sans\"><span style=\"font-size: 14px;\">Viaja\u00a0a la\u00a0India y conoce este gran destino</span></font></div>",
        "description": "<p class=\"MsoNormal\" align=\"center\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span lang=\"ES-VE\" cambria,bold\",=\"\" sans-serif;=\"\" color:=\"\" red;\"=\"\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\">Duraci\u00f3n del Tour Golden Triangle (Tri\u00e1ngulo Dorado): 6 Noches / 7 D\u00edas</span><o:p></o:p></span></span></p><p class=\"MsoNormal\" align=\"center\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span lang=\"ES-VE\" cambria,bold\",=\"\" sans-serif;=\"\" color:=\"\" red;\"=\"\" style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Destinos Cubiertos: Delhi - Jaipur - Agra \u2013 Delhi</span></span></p><p class=\"MsoNormal\" align=\"center\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;=\"\" text-align:=\"\" center;\"=\"\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span lang=\"ES-VE\" cambria,bold\",=\"\" sans-serif;=\"\" color:=\"\" red;\"=\"\"><br></span></span></p><p><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-size: 14px; line-height: 16.8667px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">El Tour Golden Triangle (Tri\u00e1ngulo Dorado), que incluye Delhi, Jaipur y Agra, es uno de los recorridos m\u00e1s solicitados, elegidos por un gran n\u00famero de turistas en&nbsp;</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;=\"\" text-align:=\"\" justify;\"=\"\">6 noches y 7 d\u00edas. Usted tendr\u00e1 la oportunidad de ser testigo de lo mejor de la cultura de la India. Cada ciudad le ofrecer\u00e1 algo \u00fanico.</span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;=\"\" text-align:=\"\" justify;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><o:p></o:p></span></p><p><br><br></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span lang=\"ES-VE\" cambria,bold\",=\"\" sans-serif;=\"\" color:=\"\" red;\"=\"\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">LO M\u00c1S DESTACADO DE ESTE TOUR</span><o:p></o:p></span></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en elefante en Jaipur en el Fuerte Amber.</span><o:p></o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en camello en Jaipur.</span><o:p></o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en caballo por Tonga en Agra.</span><o:p></o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en carrito (Rickshaw) por calles estrechas en Delhi.</span><o:p></o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Gu\u00eda de lenguaje espec\u00edfico.</span><o:p></o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-family: Cambria;\"><br></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"><b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Visitas en Delhi:</span></b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"> - Fuerte rojo, Mezquita Jama, Memorial a Mahatama Gandhi, Qutub Minar,</span></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"><font face=\"Cambria\">&nbsp;</font></span></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">Tumba de Safdarjung, Tumba de Humayun, Mercado local.</span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"><b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Visitas en Jaipur:</span></b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"> - Fuerte Amber, Palacio de Agua, Palacio de la Ciudad, Palacio de los Vientos, Observatorio, Templo de Birla, Templo de los monos.</span></span><o:p></o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-family: Cambria;\"></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"><b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Visitas en Agra:</span></b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"> - Taj Mahal, Fortaleza de Agra, Fatehpur Sikri, Murallas de Abhaneri.</span></span><br><br><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"></span></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: \" cambria,bold\",=\"\" sans-serif;=\"\" background-color:=\"\" rgb(255,=\"\" 0,=\"\" 0);\"=\"\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;=\"\" color:=\"\" rgb(255,=\"\" 255,=\"\" 255);\"=\"\">CATEGORIAS DE HABITACIONES&nbsp;</span><o:p></o:p></span></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span style=\"font-weight: 700;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: \" cambria,bold\",=\"\" sans-serif;=\"\" background-color:=\"\" rgb(255,=\"\" 0,=\"\" 0);\"=\"\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;=\"\" color:=\"\" rgb(255,=\"\" 255,=\"\" 255);\"=\"\"><br></span></span></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\">Delhi : 4 Star Hotel ( Deluxe/Standard room) &nbsp;</p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\">Jaipur : 4 Star Hotel ( Deluxe/Standard room)&nbsp;</p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\">Agra : 4 Star Hotel ( Deluxe/Standard room)</p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><br></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" line-height:=\"\" normal;\"=\"\"><span lang=\"EN-US\" style=\"font-size: 11.5pt; font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 12px;\"=\"\"><br></span></span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; font-stretch: normal; font-size: 11.5px; line-height: normal; font-family: Helvetica;\"><br></p><table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 628px;\"><tbody><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">SALIDA / RETORNO</span></td><td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">07. - 14 Agosto. 2019.&nbsp;</span></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">HORA DE SALIDA</span></td><td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Hora por confirmar</span></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">HORA DE LLEGADA</span></td><td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Hora por confirmar</span><br></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">NR. DE TOUR PARA RESERVAS</span></td><td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">FI-0119</span></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">TRASLADO DESDE</span></td><td style=\"width: 574.233px;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-size: 11pt; line-height: 16.8667px; font-family: Cambria;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Aeropuerto de Delhi</span></span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">INCLUIDO</span></td><td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Alojamiento en 05 habitaciones individuales privadas + 02 habitaciones dobles compartidas.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Desayuno diario en los hoteles.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en elefante en Jaipur en el Fuerte Amber.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en camello en Jaipur.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en caballo por Tonga en Agra.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Paseo en carrito (Rickshaw) por calles estrechas en Delhi.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Gu\u00eda de lenguaje espec\u00edfico.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Visitas tur\u00edsticas seg\u00fan el itinerario (Sin embargo, tiene la flexibilidad de&nbsp;</span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">explorar m\u00e1s).</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Asistencia personal por nuestro representante y oficinas durante la llegada y&nbsp;</span><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">salida.</span><o:p></o:p></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span lang=\"ES-VE\" style=\"font-family: Cambria;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">Transporte en veh\u00edculo con aire acondicionado con chofer seg\u00fan el itinerario.</span></span></li><li style=\"margin: 0px 0px 0.0001pt; line-height: normal;\"><span open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\" style=\"font-family: \">Se incluyen todos los impuestos interestat\u00e1les, permisos, estacionamiento,</span><span open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\" style=\"font-family: \">&nbsp;impuestos de carretera, impuestos de peaje y cargos por combustible, etc.</span></li></ul></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" sans\";\"=\"\" 12px;\"=\"\">NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"]&nbsp;</span></td><td style=\"width: 574.233px;\"><table class=\"table table-bordered\" width=\"300\" style=\"width: 517px; border-width: initial; border-style: none; border-color: initial; height: 62px; color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; font-size: 13.995px;\"><tbody><tr style=\"border: none;\"><td style=\"padding: 0px; border-width: initial; border-style: none; border-color: initial;\"><ul style=\"caret-color: rgb(0, 0, 0); color: rgb(0, 0, 0); font-family: \" open=\"\" sans\",=\"\" \"helvetica=\"\" neue\",=\"\" helvetica,=\"\" arial,=\"\" sans-serif;=\"\" font-size:=\"\" 13px;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\"=\"\"><li>Ning\u00fan boleto a\u00e9reo&nbsp;</li><li>Seguro m\u00e9dico de ning\u00fan tipo.&nbsp;</li><li>Cualquier gasto que surja de circunstancias imprevistas como retraso / cancelaci\u00f3n / tarifas de excursiones/ huelgas o cualquier otra calamidad natural.&nbsp;</li><li>Gastos personales, es decir, llamadas telef\u00f3nicas, lavander\u00eda, bebidas alcoh\u00f3licas o no, comidas, propinas, etc.</li><li>Cuota de c\u00e1mara y entradas a los monumentos.&nbsp;</li><li>Propinas: No incluimos propinas al cotizar el precio del viaje.&nbsp;</li><li>Cualquier otra cosa que no este especificada en \"incluido\".</li></ul></td></tr></tbody></table><ul><br></ul></td></tr></tbody></table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-04-23T16:29:32.676Z",
        "updated_at": "2019-06-04T16:08:14.817Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 7,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "VERANO EUROPEO",
        "short_description": "<p>VERANO EUROPEO\u00a0</p>",
        "description": "<p><b>VERANO EUROPEO del 3 al 17 de agosto 2019 - 15 d\u00edas&nbsp;/13 noches</b></p>\r\n\r\n<!--more-->Habitaci\u00f3n Sencilla US$3,440.00<p></p><p>Habitaci\u00f3n Doble US$2,699.00&nbsp;</p><p>Habitaci\u00f3n Triple US$2,625.00<br><br>\r\n\r\n<strong>Quienes somos</strong><br>Feliu Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><br><strong>Misi\u00f3n</strong><br><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios&nbsp;</li><li>Brindar experiencias inolvidables&nbsp;</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n&nbsp; &nbsp;</li></ul><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>3 AL 17 Agosto 2019</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de llegada...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>VE.001-19</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Santo Domingo/Par\u00eds/Madrid/ Santo Domingo RD</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto A\u00e9reo&nbsp;</b></li><li><b>Traslado Aeropuerto/Hotel/Aeropuerto</b></li><li><b>Recorrido en Autocar superior con gu\u00eda&nbsp;de habla hispana</b></li><li><b>Desayuno diario</b></li><li><b>Excursi\u00f3n a Versalles en Par\u00eds&nbsp;(sin entrada)</b></li><li><b>Barco Plaza de San Marcos en Venecia</b></li><li><b>Visita panor\u00e1mica&nbsp;con gu\u00eda&nbsp;local en: Par\u00eds, Venecia, Roma, Barcelona y Madrid</b></li><li><b>Traslado al Barrio Montmartre en&nbsp;Par\u00eds</b></li><li><b>Traslado Nocturno en Roma</b></li><li><b>Entradas Fabrica de Cristal de Murano en Venecia</b></li><li><b>Asistencia de Viaje</b></li><li><b>Impuestos a\u00e9reos&nbsp;y hoteleros</b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Visado&nbsp;</b></li><li><b>Bebidas&nbsp;alcoh\u00f3licas&nbsp;</b></li><li><b>Propinas&nbsp;</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n<p></p>",
        "is_deleted": true,
        "created_at": "2019-05-03T20:14:25.762Z",
        "updated_at": "2019-08-13T15:44:50.042Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 8,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "FANTAS\u00cdA EUROPEA",
        "short_description": "<p>FANTAS\u00cdA EUROPEA DESDE SANTO DOMINGO</p><p><br></p>",
        "description": "<b>Venga a disfrutar de la fantas\u00eda&nbsp;europea desde Santo Domingo&nbsp;optando&nbsp;por alguna de nuestras dos salida:<br></b>Octubre 04 al 18 octubre 2019<br><br>\r\n\r\n<p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br>Feliu Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br></p><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios&nbsp;</li><li>Brindar experiencias inolvidables&nbsp;</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n</li></ul><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>se le notificara a tiempo</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700;\">se le notificara a tiempo</span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>FE.002-19</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Santo Domingo</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto a\u00e9reo&nbsp;ida y vuelta + Todos los impuestos</b></li><li><b>(SDQ-MADRID-PAR\u00cdS-SDQ) con Ibera</b></li><li><b>Alojamiento con desayuno + Traslados</b></li><li><b>Visitas con gu\u00eda&nbsp;local en principales ciudades&nbsp;</b></li><li><b>Barco: Tronchetto/Plaza San Marcos -Venecia&nbsp;</b></li><li><b>Entradas Fabrica de Murano - Venecia</b></li><li><b>Autob\u00fas&nbsp;de lujo - gu\u00eda&nbsp;en Espa\u00f1a.<br>(Madrid, Toledo, Zaragoza, Barcelona, Niza, Monaco, Pisa, Florencia, Venecia, Padua, Roma, Ginebra,&nbsp;Par\u00eds.)</b></li><li><b>VISITANDO: Espa\u00f1a, Italia, Suiza y Francia</b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><span style=\"font-weight: 700;\">Visado&nbsp;</span></li><li><span style=\"font-weight: 700;\">Bebidas&nbsp;alcoh\u00f3licas&nbsp;</span></li><li><span style=\"font-weight: 700;\">Propinas</span></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-05-17T20:55:30.319Z",
        "updated_at": "2019-07-23T02:57:54.641Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 9,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "3er. Congreso Rep. D. 2019",
        "short_description": "<p>CONGRESO INTERNACIONAL DE TURISMO REP\u00daBLICA DOMINICANA 2019\r\n</p><p>DIVERSIFICACI\u00d3N DE LA OFERTA, RETOS Y OPORTUNIDADES EN EL MEDIO TUR\u00cdSTICO</p>",
        "description": "<p></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">CTA&nbsp; nos invita a su Congreso Internacional de Turismo.</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Despu\u00e9s del exitoso 2do. Congreso realizado en PUERTO PLATA en donde participaron Universidades de diferentes pa\u00edses, as\u00ed como empresarios del sector turismo nacionales e Internacionales, nos trae el 3er. Congreso de turismo en Punta Cana, Republica Dominicana del 24 al 28 de Octubre 2019.</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br></span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">3r. Congreso Internacional de Turismo y Negocios Rep\u00fablica Dominicana CTA&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u00abDiversificaci\u00f3n de La oferta, Retos y Oportunidades en el Medio Tur\u00edstico\u00bb&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">24 al 28 de octubre para los internacionales&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">25 al 27 de octubre &nbsp;para los nacionales en Punta Cana, &nbsp;Rep\u00fablica Dominicana&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Expositores internacionales l\u00edderes en su \u00e1rea, con gran conocimiento y connotada trayectoria profesional.</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><br></span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Este evento abarcar\u00e1 diversos \u00e1mbitos como:</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Capacitaciones</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Travel Market</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Cena networking</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Alianzas Universitarias</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Inspecciones a los principales hoteles de Punta Cana y Cap Cana&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Fiesta de cierre con Orquesta en vivo&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Excursiones&nbsp;</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u2013 Opcional: Coco Bongo</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><br></span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">\u00a1Porque aprender no tiene que ser aburrido!</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><br></span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Adquiere los conocimientos necesarios del sector turismo, aprende las nuevas tendencias y aprovechar de crear un bune netzwerk en este sector. Este congreso esta dedicado a Expertos Internacionales y Nacionales, Tour Operadores Internacionales, Agencias de Viajes, Gerentes Tur\u00edsticos, Directores Acad\u00e9micos, Docentes, Estudiantes de la Carrera de Turismo, Hoteler\u00eda, Gastronom\u00eda en Turismo, Negocios y carreras afines al Turismo tanto Nacionales como Internacionales.</span></p><p style=\"margin-bottom: 0px; caret-color: rgb(51, 51, 51); color: rgb(51, 51, 51); font-family: Oxygen; text-align: justify; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><br></span></p><table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\"><tbody><tr><td style=\"width: 213px;\"><span style=\"caret-color: rgb(51, 51, 51);\" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\" 14px;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\"=\"\"><b>LLEGADA / SALIDA</b></span><br></td><td style=\"width: 574.233px;\"><b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">24. - 28.10 Internacionales <br>25. - 27.10 Nacionales.</span></b></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">PRECIO EXPOSITOR</span></strong></td><td style=\"width: 574.233px;\"><b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">INTERNACIONALES. &nbsp;619 $</span></b></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">HORA DE LLEGADA</span></strong></td><td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">01:00 - 02:00 pm.</span><br></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">NR. DE TOUR PARA RESERVAS</span></strong></td><td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: bold; font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">CTPP-0119</span><br></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">TRASLADO DESDE </span></strong></td><td style=\"width: 574.233px;\"><strong><b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">Aeropuerto&nbsp;</span></b></strong></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">DIRIGIDO A: [icon_tick state=\"on\"] </span></strong></td><td style=\"width: 574.233px;\"><li style=\"margin-bottom: 0px; text-align: justify; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\"> <span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">Tour operadores&nbsp;</span></span></li><li style=\"margin-bottom: 0px; text-align: justify; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">Agentes de viajes</span></li><li style=\"margin-bottom: 0px; text-align: justify; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">Hoteleros&nbsp;</span></li><li style=\"margin-bottom: 0px; text-align: justify; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">Directores acad\u00e9micos&nbsp;</span></li><li style=\"margin-bottom: 0px; text-align: justify; font-stretch: normal; font-size: 12px; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">Profesores y estudiantes de Turismo, Negocios y Comunicaci\u00f3n&nbsp;</span></li><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">\r\n </span></td></tr><tr><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";=\"\" font-size:=\"\" 14px;\"=\"\">NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </span></strong></td><td style=\"width: 574.233px;\"><p></p><ul><li style=\"margin-bottom: 0.0001pt; caret-color: rgb(51, 51, 51); line-height: normal;\"><font face=\"Verdana\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><b>Ning\u00fan boleto a\u00e9reo&nbsp;</b></span></font></li><li style=\"margin-bottom: 0.0001pt; caret-color: rgb(51, 51, 51); line-height: normal;\"><font face=\"Verdana\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><b>Seguro m\u00e9dico de ning\u00fan tipo.&nbsp;</b></span></font></li><li style=\"margin-bottom: 0.0001pt; caret-color: rgb(51, 51, 51); line-height: normal;\"><font face=\"Verdana\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><b>Cualquier gasto que surja de circunstancias imprevistas como retraso / cancelaci\u00f3n / tarifas de excursiones/ huelgas o cualquier otra calamidad natural.&nbsp;</b></span></font></li><li style=\"margin-bottom: 0.0001pt; caret-color: rgb(51, 51, 51); line-height: normal;\"><font face=\"Verdana\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><b>Gastos personales, es decir, llamadas telef\u00f3nicas, lavander\u00eda, bebidas alcoh\u00f3licas o no, comidas, propinas, etc.</b></span></font></li><li style=\"margin-bottom: 0.0001pt; caret-color: rgb(51, 51, 51); line-height: normal;\"><font face=\"Verdana\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><b>Cuota de c\u00e1mara y entradas a los monumentos.&nbsp;</b></span></font></li><li style=\"margin-bottom: 0.0001pt; caret-color: rgb(51, 51, 51); line-height: normal;\"><font face=\"Verdana\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\"><b>Propinas: No incluimos propinas al cotizar el precio del viaje.&nbsp;</b></span></font></li><li><b><span style=\"font-family: \" open=\"\" sans\";\"=\"\">Cualquier otra cosa que no este especificada en \"incluido\".</span></b></li></ul><p></p></td></tr></tbody></table>\r\n\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/congresointernacionalturismord/\" target=\"_blank\">S\u00edguenos en Facebook</a><p></p><p><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCDGhwDumsu0CPvybJmRyiXQ\" target=\"_blank\">Visita nuestro canal en Youtube</a></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-05-21T17:07:01.554Z",
        "updated_at": "2019-05-22T21:59:39.131Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 10,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "2do. Congreso ACTUAL",
        "short_description": "<p><b>Celebrando los 500 a\u00f1os de la Habana -\u00a0</b></p><p><b>2do. Congreso Internacional de turismo en\u00a0La Habana CUBA -\u00a0</b></p><p><b>16 - 22 de septiembre de 2019\r\nLa Habana, Cuba</b></p>",
        "description": "<p><strong><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">2do. Congreso Internacional de turismo en\u00a0La Habana CUBA</span></strong><br><br><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">\r\n\r\n</span></p><p style=\"text-align: justify; \"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\"> </span><b><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">ACTUAL la</span></b><span style=\"text-align: justify;\"><font face=\"Verdana, sans-serif\"><span style=\"font-size: 14px; font-family: Verdana;\">\u00a0Asociaci\u00f3n para la Cultura y el Turismo en Am\u00e9rica Latina te invita a el segundo Congreso Internacional de turismo a\u00a0celebrarse en\u00a0La Habana CUBA, del\u00a0</span></font></span></p><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">\r\n\r\n</span><!--more--><br><span style=\"font-size: 14px; color: rgb(19, 33, 45); font-family: Verdana; font-weight: 600; text-transform: uppercase;\">ACTUAL 2019</span><br><p style=\"margin-bottom: 0px; padding: 0px; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: 15px; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">La Asociaci\u00f3n para la Cultura y el Turismo en Am\u00e9rica Latina, es una asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro con el fin de difundir el patrimonio cultural de las ciudades y pueblos de Am\u00e9rica Latina a trav\u00e9s del turismo. Conformada por 22 pa\u00edses miembro e integrada por empresarios, hoteleros, agentes de viajes, operadores receptivos, tour operadores, meeting planners y medios especializados, con cap\u00edtulos en Estados Unidos de Am\u00e9rica, Canad\u00e1 y Espa\u00f1a. Adem\u00e1s de contar con organismos reconocidos a nivel mundial como la Federaci\u00f3n Universal de Asociaciones de Agencias de Viajes, UFTAA.\u00a0</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 25px 0px 0px; font-family: Verdana, sans-serif; text-transform: uppercase;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\"><b>DIRIGIDO A</b>:</span><br></p><p></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Asociaciones Turisticas y Culturales, Nacionales, Regionales e Internacionales</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Agencias de Viajes y Turoperadores</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Hoteles y Cadenas Hoteleras\u00a0</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Lineas Aereas</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Especialistas en Turismo de Reuniones (Asociaciones, DMC\u2019s)</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Empresas Tecnol\u00f3gicas\u00a0</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Transportistas, Navieras</span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Asociaciones de Interes Social para el desarrollo de destinos emergentes</span><span style=\"font-weight: 700;\"></span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-weight: 700;\"><br></span></p><p style=\"margin: 0px; padding: 0px;\"><span style=\"font-weight: 700; font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Sedes: Hotel Tryp Habana Libre Hotel Meli\u00e1 Cohiba.</span></p><p><br><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px; font-weight: 600; orphans: 2; text-align: justify; text-transform: uppercase; widows: 2;\">MISI\u00d3N</span><b><br></b></p><p style=\"margin-bottom: 0px; padding: 0px; font-family: Verdana, sans-serif; font-size: 15px; font-variant-ligatures: normal; orphans: 2; text-align: justify; widows: 2;\"><span style=\"font-family: Verdana; font-size: 14px;\">Agrupaci\u00f3n con enfoque global y proactivo representando los intereses de la industria tur\u00edstica internacional, con presencia en medios de comunicaci\u00f3n y dirigida mediante una estructura empresarial con su c\u00f3digo de \u00e9tica y responsabilidad social.</span></p><b><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>LLEGADA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">16 - 22 de septiembre de 2019.<br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">S\u00e9 indicara con tiempo<br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>S\u00e9 indicara con tiempo</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>2CAC-0119</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><strong><b>Aeropuerto\u00a0</b></strong>Internacional Jos\u00e9 Mart\u00ed.</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li><span style=\"background-color: transparent;\">Traslado a los hoteles sede.</span><br></li><li>Recibimiento y Check in a su llegada al hotel.</li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li><b>Ning\u00fan boleto a\u00e9reo\u00a0</b></li><li><b>Seguro m\u00e9dico de ning\u00fan tipo.\u00a0</b></li><li><b>Cualquier gasto que surja de circunstancias imprevistas como retraso / cancelaci\u00f3n / tarifas de excursiones/ huelgas o cualquier otra calamidad natural.\u00a0</b></li><li><b>Gastos personales, es decir, llamadas telef\u00f3nicas, lavander\u00eda, bebidas alcoh\u00f3licas o no, comidas, propinas, etc.</b></li><li><b>Cuota de c\u00e1mara y entradas a los monumentos.\u00a0</b></li><li><b>Propinas: No incluimos propinas al cotizar el precio del viaje.\u00a0</b></li><li><b>Cualquier otra cosa que no este especificada en \"incluido\".</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table></b><p></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-05-22T19:41:40.616Z",
        "updated_at": "2019-06-29T20:27:08.789Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 11,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "EUROPA DEL NORTE",
        "short_description": "<p>EUROPA DEL NORTE: Alemania - Dinamarca - Suecia - Noruega - Finlandia - Estonia</p>",
        "description": "<p><b>EUROPA DEL NORTE DEL 16 AL 28 DE AGOSTO 2019</b><br>Precio por persona US$ 4,300<br>\r\n\r\n</p><p><br></p>\r\n\r\n<!--more--><p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br>Feliu Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br></p><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios&nbsp;</li><li>Brindar experiencias inolvidables&nbsp;</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n</li></ul>\r\n\r\n<!--more--><br><br><br><br>\r\n\r\n<p><b>Por favor ingrese aqu\u00ed su texto...</b></p><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>JFK - Dinamarca</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>08:40 pm</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>10:50 am</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>EN.003-19</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><p><b>DESDE BERLIN&nbsp;</b></p></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto A\u00e9reo&nbsp;desde Nueva York&nbsp;</b></li><li><b>Vuelos Nacionales (Berlin -Helsinki-Oslo)</b></li><li><b>Traslados aeropuerto-hotel-aeropuerto</b></li><li><b>Transporte en autocar climatizado&nbsp;</b></li><li><b>Hoteles</b></li><li><b>Desayuno diario&nbsp;</b></li><li><b>Gu\u00eda&nbsp;de habla hispano</b></li><li><b>Cenas y almuerzo</b></li><li><b>Visitas con gu\u00eda&nbsp;local y excursiones: </b>panoramica de Berlin, Helsinki, Tallin, Estocolmo, Oslo, Copenhague</li><li><b>Otros lugares comentados por nuestro gu\u00eda: </b>Karlstad, Puente, de Oresund</li><li><b>Impuesto</b></li><li><b>Staff Acompa\u00f1ante&nbsp;</b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><span style=\"font-weight: 700;\">Visado&nbsp;</span></li><li><span style=\"font-weight: 700;\">Bebidas&nbsp;alcoh\u00f3licas&nbsp;</span></li><li><span style=\"font-weight: 700;\">Propinas</span></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table><p></p>",
        "is_deleted": true,
        "created_at": "2019-05-28T13:01:35.546Z",
        "updated_at": "2019-08-13T15:46:53.721Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 12,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "DISNEY FIN DE VERANO",
        "short_description": "<p>DISNEY\u00a0 DEL 1 AL 6 SEPTIEMBRE 2019</p>",
        "description": "<p><b>DISNEY</b></p><p><i>Hotel AllStarMusicResort</i></p><p>Habitaci\u00f3n Sencilla US$2,102.00</p><p>Habitaci\u00f3n Doble US$1,812.00</p><p>Habitaci\u00f3n Triple US$1,748.00&nbsp;</p>\r\n\r\n<!--more-->Childred US$1,522.00<br><br>\r\n\r\n<p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br>Feliu Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br></p><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios&nbsp;</li><li>Brindar experiencias inolvidables&nbsp;</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n&nbsp; &nbsp;<br></li></ul><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">1 al 6 Septiembre 2019</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>09:09 am</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>11:45 am</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>D-004-19</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><strong><b>SANTO DOMINGO ORLANDO/ORLANDO SANTO DOMINGO</b></strong></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto a\u00e9reo&nbsp;Jet Blue SDQ-MCO-SDQ 1-6 Septiembre</b></li><li><b>Traslado aeropuerto Orlando/Hotel/aeropuerto de cortes\u00eda&nbsp;con Disney'a Magical Express</b></li><li><b>5 Noche4s de Alojamiento StandarRoom</b></li><li><b>Hotel All Star Music Resort.</b></li><li><b>4 Dias de parque opci\u00f3n&nbsp;B\u00e1sica para escoger uno por d\u00eda entre Magic Kingdom, Animal Kingdom, Epcot, Hollywood Studio</b></li><li><b>Uso de la transportaci\u00f3n de Disney hacia los parques Tematico (Buses, Ferrys, Monorriele)&nbsp;&nbsp;</b></li><li><b>Pase Magia a tu manera</b></li><li><b>Horas Magicas Disney</b></li><li><b>Fast Pass: No haga filas en las principales atracciones Disney.</b></li><li><b>Seguro de viaje</b></li><li><b>Manejo de un equipaje facturado de 23 kg</b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Visado&nbsp;</b></li><li><b>Propina</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-05-28T20:12:02.381Z",
        "updated_at": "2019-07-23T02:58:45.172Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 13,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "ORLANDO EXPRESS",
        "short_description": "<p>ORLANDO EXPRESS</p>",
        "description": "<p><b>ORLANDO EXPRESS : Del 19- 24\u00a0 SEPTIEMBRE 2019</b></p><p>Habitaci\u00f3n Sencilla US$ 1,935.00<br>\r\n\r\n</p><p>Habitaci\u00f3n Doble\u00a0 \u00a0US$ 1,610.00<br>Habitaci\u00f3n Triple\u00a0 \u00a0US$\u00a0 1,500.00<br>Habitaci\u00f3n Junior (9-17)\u00a0 US$\u00a0 1,240.00<br>Habitaci\u00f3n Children (3-9) US$\u00a0 1,220.00\u00a0\u00a0</p>\r\n\r\n<!--more--><br><p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br></p><p>Feliu Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br></p><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios\u00a0</li><li>Brindar experiencias inolvidables\u00a0</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n</li></ul><br><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>19 al 24 septiembre 2019\u00a0</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de llegada...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>OE.005-19</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Santo Domingo Miami / Miami Santo Domingo</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li><b>Boleto a\u00e9reo\u00a0Santo domingo / Orlando/ Santo Domingo\u00a0</b></li><li><b>Traslado aeropuerto/hotel/aeropuerto en Orlando\u00a0</b></li><li><b>5 noches de alojamiento en Orlando\u00a0</b></li><li><b>Desayuno diario</b></li><li><b>Traslado a Sea World y Busch Gardens</b></li><li><b>Admisiones ilimitadas a Sea World, Acu\u00e1tica\u00a0y Busch Gardens</b></li><li><b>Traslado y admisi\u00f3n\u00a0Magic Kingdom</b></li><li><b>Asistencia de viaje</b></li><li><b>Impuesto a\u00e9reos\u00a0y hoteleros\u00a0</b></li><li><b>Staff acompa\u00f1ante al completarse grupo de 20 personas\u00a0</b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li><b>Visado\u00a0</b></li><li><b>Propinas\u00a0</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n<p></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-05-29T14:27:05.796Z",
        "updated_at": "2019-08-06T21:20:20.305Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 14,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "CAPITALES RUSAS",
        "short_description": "<p>CAPITALES RUSAS</p>",
        "description": "<b>CAPITALES RUSAS DEL 18 AL 27 DE JULIO&nbsp;</b><br><p>&nbsp;Habitaci\u00f3n sencilla US$ 4,275.00</p><p>&nbsp; Habitaci\u00f3n Doble US$ 3,575.00</p><p>&nbsp; Habitaci\u00f3n Triple US$ 3,510.00</p><p>&nbsp; Habitaci\u00f3n Menor 9-15 A\u00f1os US$ 3,190.00</p><br>\r\n\r\n<p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br></p><p>Feliu Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br></p><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios&nbsp;</li><li>Brindar experiencias inolvidables&nbsp;</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n<br></li></ul><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>18 AL 27 JULIO 2019</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de llegada...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>CR.006-19</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>SANTO DOMINGO MADRID/MADRID SANTO DOMINGO&nbsp;</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto a\u00e9reo&nbsp;Santo Domingo -Madrid - Mosc\u00fa / Mosc\u00fa - Madrid - Santo Domingo por Iberia</b></li><li><b>Traslado&nbsp;al centro de Madrid antes de tomar vuelo a Mosc\u00fa</b></li><li><b>Boleto&nbsp;a\u00e9reo St. Petersburgo - Mosc\u00fa por S7 Airlines</b></li><li><b>Recorrido&nbsp;en autob\u00fas&nbsp;superior , con gu\u00eda&nbsp;de habla hispana&nbsp;</b></li><li><b>Desayuno diario&nbsp;</b></li><li><b>Maletero (1 maleta por persona) en los hoteles con este servicio&nbsp;</b></li><li><b>Traslado de llegada y salida en San petersburgo</b></li><li><b>Visita panor\u00e1mica&nbsp;en: Mosc\u00fa en , Tver, Novgorod, , San Petersburgo</b></li><li><b>Excursi\u00f3n&nbsp;al Palacio de Peterhof en S. Petersburgo en San Petersburgo&nbsp;</b></li><li><b>Entrada a: Kremlin y sus dos principales catedrales en Mosc\u00fa en Moscu, Museo de la Gran Guerra Patria en Mosc\u00fa en Moscu, Casa-Museo de Tchaikovsky en klin en klin, Monasterio de Valday en Valday, Kremlin y Museo Arquitectura de Madera de Novgorod en Novgorod, Fortaleza de Pedro y Pablo y Museo del Hermitage en San Petersburgo , Palacio Peterhof y jardines en S. Petersburgo&nbsp;</b></li><li><b>2 Almuerzo incluidos en: Tver , Novgorod</b></li><li><b>Asistencia de viaje&nbsp;</b></li><li><b>Impuesto hoteleros</b></li><li><b>1 staff al completarse grupo de 15 personas&nbsp;</b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Visado</b></li><li><b>Bebidas&nbsp;alcoh\u00f3licas</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": true,
        "created_at": "2019-05-31T18:42:49.114Z",
        "updated_at": "2019-08-13T15:48:03.365Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 15,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "I Congreso Internacional de Arte Rupestre Amaz\u00f3nico - 2019",
        "short_description": "<p class=\"MsoNormal\" align=\"center\" style=\"margin: 0cm 0cm 10pt; line-height: normal; font-size: 11pt; font-family: Calibri; text-align: center;\"><b><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 16pt; font-family: \"Times New Roman\"; color: rgb(192, 0, 0);\">I Congreso Internacional de Arte Rupestre Amaz\u00f3nico - 2019\u00a0<o:p></o:p></span></b></p><p class=\"MsoNormal\" align=\"center\" style=\"margin: 0cm 0cm 10pt; line-height: normal; font-size: 11pt; font-family: Calibri; text-align: center;\"><b><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; font-family: \"Times New Roman\";\">DEL 24 AL 27 DE SETIEMBRE DEL 2019<o:p></o:p></span></b></p><p class=\"MsoNormal\" align=\"center\" style=\"margin: 0cm 0cm 10pt; line-height: normal; font-size: 11pt; font-family: Calibri; text-align: center;\"><b><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; font-family: \"Times New Roman\";\">CHACHAPOYAS<o:p></o:p></span></b></p>",
        "description": "<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 22px; font-size: 11pt; font-family: Calibri; text-align: justify; text-indent: 35.4pt;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 20px; font-family: \"Segoe UI\", sans-serif;\">La Universidad Nacional Toribio Rodr\u00edguez de Mendoza de Amazonas, a trav\u00e9s del Instituto de Investigaci\u00f3n de Arqueolog\u00eda y Antropolog\u00eda \u2013 INAAK y la Facultad de Ciencias Sociales, anuncian el</span><b><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 24px; font-family: \"Arial Narrow\";\">I Congreso Internacional de Arte Rupestre Amaz\u00f3nico</span></b><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 20px; font-family: \"Segoe UI\", sans-serif;\">, a realizarse en la ciudad de Chachapoyas los d\u00edas\u00a0<b>24 al 27 de septiembre del 2019</b>. Dicho evento no solo apunta a proveer un foro cient\u00edfico para el desarrollo de la investigaci\u00f3n del Arte Rupestre Amaz\u00f3nico, ser\u00e1 tambi\u00e9n una oportunidad de convocar cada tres a\u00f1os a cient\u00edficos, acad\u00e9micos, estudiantes y p\u00fablico interesados en dicha materia de estudio.\u00a0<o:p></o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 22px; font-size: 11pt; font-family: Calibri; text-align: justify; text-indent: 35.4pt;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 20px; font-family: \"Segoe UI\", sans-serif;\"><o:p>\u00a0</o:p></span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0cm 0cm 0.0001pt; line-height: 22px; font-size: 11pt; font-family: Calibri; text-align: justify; text-indent: 35.45pt;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"text-align: start; text-indent: 0px; font-size: 10pt; line-height: 14.266666412353516px; font-family: \"Segoe UI\", sans-serif;\">Se trata de un evento aut\u00f3nomo, cuyo objetivo se sustenta en el intercambio de experiencias, conocimientos, desarrollo de teor\u00edas, actualizaci\u00f3n de metodolog\u00edas y t\u00e9cnicas de registro, documentaci\u00f3n del Arte Rupestre; as\u00ed como fomentar conciencia en la poblaci\u00f3n sobre la importancia de este patrimonio cultural, su estado actual de vulnerabilidad y la necesidad de implementar medidas para su protecci\u00f3n. Cabe entender que esta parte del territorio presenta una gran abundancia de estos testimonios arqueol\u00f3gicos, que poco ha sido tratado por lo que consideramos que es una base s\u00f3lida que desde la labor acad\u00e9mica proponer ante autoridades un consenso de convalidar el potencial cultural de Amazonas.</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium; text-align: start; text-indent: 0px;\"></span><br></p><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\"><b>DESCRIPCI\u00d3N</b></span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 14.266666412353516px; font-family: \"Segoe UI\", sans-serif;\">Res\u00famenes de Ponencias</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\"><b>FECHA INICIO</b></span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\">01 de mayo 2019</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\"><b>FECHA FINAL</b></span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\">01 de junio 2019</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\"><b>DESCRIPCI\u00d3N</b></span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 14.266666412353516px; font-family: \"Segoe UI\", sans-serif;\">Trabajos completos</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\"><b>FECHA INICIO</b></span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\">01 de junio 2019</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\"><b>FECHA FINAL</b></span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><br></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><div><div><span lang=\"ES-PE\" style=\"font-size: 12pt; line-height: 17.1200008392334px; font-family: \"Times New Roman\";\">28 de julio 2019</span><span style=\"font-family: -webkit-standard; font-size: medium;\"></span><font face=\"Times New Roman\" size=\"3\"><br></font></div></div>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><br></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><div><b><br></b></div>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-06-12T18:12:44.446Z",
        "updated_at": "2019-06-25T08:55:00.820Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 16,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "INDIA & DUBAI",
        "short_description": "<p>INDIA & DUBAI DESDE NEW YORK</p><p>DEL 05 AL 17 DE NOVIEMBRE DEL 2019</p>",
        "description": "<b>INDIA & DUBAI</b><br>Habitaciones dobles por persona<br>\u00a0US$3,390.00<br>\r\n\r\n<p><br></p><p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br>Felui Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios\u00a0</li><li>Brindar experiencias inolvidables\u00a0</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n\u00a0\u00a0</li></ul><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>DEL 05 AL 17 DE NOVIEMBRE 2019</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de llegada...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>I&D.007.19</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>JFK-DELHI/DUBAI-JFK</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto A\u00e9reo\u00a0+ Traslados de llegada y salida.</b></li><li><b>Alojamiento con desayuno.\u00a0<br>India:</b></li><li><b>Excursi\u00f3n: Paseo en Rickshaw, Subida en elefante al Fuerte Am</b><b style=\"background-color: transparent;\">ber.</b></li><li><span style=\"background-color: transparent;\"><b>Visita Panor\u00e1mica\u00a0en: Delhi, Jaipur, Agra.</b></span></li><li><span style=\"background-color: transparent;\"><b>Traslado Nocturno: Ceremonia Aarti en Templo de Birla.</b></span></li><li><span style=\"background-color: transparent;\"><b>Entrada: Raj Ghat, Mezquita Jama Masjid, Templo Comunidad Sij.\u00a0</b></span></li><li><span style=\"background-color: transparent;\"><b>Qutub Minar, Fuerte Amber Observatorio astron\u00f3mico, entre otros.<br>Dubai:</b></span></li><li><span style=\"background-color: transparent;\"><b>Excursi\u00f3n: Excursi\u00f3n al desierto en 4/4 con espect\u00e1culo\u00a0de danza folcl\u00f3rica, Abu Dhabi. Barco: Abra (taxi de agua).</b></span></li><li><span style=\"background-color: transparent;\"><b>Visita panor\u00e1mica en: Dubai. Entrada: Tasa Turism Dirha.<br></b>VISITANDO: Delhi, Samode, Jaipur, Abnaneri, Fahtehpur Sikri, Agra, Dubai.\u00a0<br><br><br></span></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>UNO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Costo de visados</b></li><li><b>Visado</b></li><li><b>Bebidas\u00a0alcoh\u00f3licas</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-06-13T14:05:01.253Z",
        "updated_at": "2019-07-23T03:01:37.040Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 17,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "DESCUBRA EL HUILA CON SU RUTA 45",
        "short_description": "<p style=\"text-align: justify; \">Huila, un Para\u00edso por descubrir conecta los sentidos de\r\nnuestros turistas a trav\u00e9s de la oferta cultural y de\r\nnaturaleza.<br></p>",
        "description": "<p><b>HUILA, UN PARA\u00cdSO&nbsp;POR DESCUBRIR</b></p><p></p><div style=\"text-align: justify;\"><b><br></b></div><div style=\"text-align: justify;\"><div>El departamento del Huila esta ubicado en el sur de Colombia, con una superficie de 19.890 km\u00b2, teniendo como atractivo principal al sur del departamento el parque arqueol\u00f3gico de San Agust\u00edn, declarado patrimonio de la Humanidad por la Unesco en 1995, tiene la zona arqueol\u00f3gica mas importante de Colombia, es el productor mas importante de caf\u00e9 en cantidad y calidad, el principal r\u00edo de Colombia nace en la Laguna de la Magdalena al sur del departamento y \u00e9ste a su vez recorre todo el departamento, pasando por su capital Neiva y llegando hasta el Municipio de Villavieja donde se puede apreciar el bosque seco tropical, mas conocido como Desierto de la Tatacoa, sitio perfecto para la astronom\u00eda y donde podemos apreciar las tonalidades de una zona \u00e1rida con grandes yacimientos de f\u00f3siles.</div><div><br></div><div><br></div><div>Ademas de sus dos principales atractivos tenemos turismo aventura, turismo religioso, gastronom\u00eda, avistamiento de aves, arquitectura e historia, es un destino en el cual usted podr\u00e1 interactuar con la naturaleza y a la vez conocer una cultura rica y amable entre desiertos, cafetales, monta\u00f1as y r\u00edos se encuentran una tierra con una leyenda sin igual rebosante de cultura, magia, aventura y diversi\u00f3n, en esta tierra tenemos sue\u00f1os y caminos para el futuro, trazamos senderos para recorrer lugares llenos de historia tur\u00edstica y grandeza; tenemos un departamento para recibir al mundo y mostrar el cari\u00f1o que heredamos de nuestros ancestros, ven y vive la magia, vive una experiencia, vive el turismo con emocione</div></div>\r\n\r\n<!--more--><br><p><strong>Quienes somos</strong><br></p>La Agencia Operadora HuilaRuta45 es una empresa comprometida con el bienestar de nuestra poblaci\u00f3n y lo que busca es dinamizar la econom\u00eda ense\u00f1ando las bondades de nuestra naturaleza, cultura e historia.<br>\r\n\r\n<p><br></p>\r\n\r\n<strong>Misi\u00f3n</strong><br><p></p><p>En el 2024 HuilaRuta45 sera una agencia l\u00edder en la gesti\u00f3n, operaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n del turismo en la regi\u00f3n del sur Colombiano.<br><br>\r\n\r\n</p><table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">Bogota</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">Estipulada por el cliente.</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">Estipulada con el cliente.</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>NHC-001</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">El traslado lo realizamos desde el aeropuerto internacional de Bogota o desde el aeropuerto de la ciudad de Neiva.</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">\r\n  <b>Ingrese aqu\u00ed lo que va incluido en el paquete como una lista...</b>\r\n  <ul><li><b><br></b></li><li><b><br></b></li><li><b><br></b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">\r\n  <b>Ingrese aqu\u00ed lo que no va incluido en el paquete como una lista...</b>\r\n  <ul><li><b><br></b></li><li><b><br></b></li><li><b><br></b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n<p></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-06-19T04:30:29.460Z",
        "updated_at": "2019-06-25T18:30:22.356Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 18,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "BOLSA TURISTICA DEL CARIBE 2019",
        "short_description": "<p><b>la Bolsa Tur\u00edstica del Caribe</b>, S.A. \u2013 BTC \u2013 es una compa\u00f1\u00eda dominicana fundada de 1996, para promover la oferta tur\u00edstica de la Ciudad d<span style=\"font-size: 14px;\">\ufeff</span>e Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana y el Caribe.</p>",
        "description": "<p>Visita la XXIII Edici\u00f3n de la Bolsa Tur\u00edstica del Caribe del <b>27 al 29 de Junio 2019</b> en el:<br><b>CENTRO DE CONVENCIONES DOMINICAN FIESTA HOTEL & CASINO<br>SANTO DOMINGO, REP\u00daBLICA DOMINICANA.</b><br><br>La Bolsa Tur\u00edstica del Caribe (BTC), Caribbean Tourism Exchange tiene como uno de sus objetivos la promoci\u00f3n y el fomento de los negocios tur\u00edsticos y el comercio regional de viajes con los operadores internacionales y los profesionales provenientes de los mercados emisores principales, especialmente de Europa y Norte Am\u00e9rica y de los mercados emergentes y de oportunidad de Centroam\u00e9rica, EL Caribe y Sudam\u00e9rica.</p><p><br>\r\nEl encuentro de intercambio desde sus inicios se celebra en Santo Domingo, Ciudad Primada de Am\u00e9rica y su prop\u00f3sito general es el de promover el desarrollo de la industria tur\u00edstica nacional y regional y facilitar su rentable operaci\u00f3n. Al realizarse en el pa\u00eds y concretamente en especial en la capital, es de utilidad por su impacto socioecon\u00f3mico y cultural para la industria tur\u00edstica dominicana.<br><br><u>Los objetivos espec\u00edficos de este evento de negocios son los siguientes:</u></p><p><b>1)</b> Promover y mejorar a trav\u00e9s de exhibiciones y presentaciones adecuadas la imagen del producto tur\u00edstico y presentaciones adecuadas a la imagen del producto tur\u00edstico dominicano y caribe\u00f1o en los principales mercados emisores de turismo no tradicionales.<br><span style=\"font-size: 14px;\"><b>2)</b> El fomento del multidestino combinando ofertas conjuntas para su promoci\u00f3n y venta en los mercados emisores de turistas.<br></span><span style=\"font-size: 14px;\"><b>3)</b> Fomentar y promover el turismo interregional.<br><br>Los esperamos.</span></p><p></p><p></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-06-19T18:40:11.997Z",
        "updated_at": "2019-06-25T08:57:00.065Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 19,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "RUTA DE LA LIBERTAD",
        "short_description": "<p style=\"text-align: justify;\">Putumayo es un lugar maravilloso, lleno de vida, magia, paz, armon\u00eda y esperanza, un\r\nlugar que enamora a todos sus visitantes y les brinda la mejor experiencia de contacto\r\ny conexi\u00f3n con la naturaleza y la ancestralidad ind\u00edgena; ubicados en el sur de Colombia, iniciando la zona selvatica del Amazonas, aquel lugar donde un gran r\u00edo\r\nnace de un gran \u00e1rbol, donde el fin del mundo es el inicio de la vida y donde se oculta\r\nel sol, para que los secretos de la vida sean revelados. El departamento El departamento del Putumayo esencia de Vida.<br></p>",
        "description": "<p><b>RUTA DE LA LIBERTAD</b><br><br>\r\n\r\n</p><p><b>El departamento del Putumayo esta ubicado al suroeste de Colombia dando inicio a la regi\u00f3n\u00a0amaz\u00f3nica, limita con le departamento del Caqueta, Nari\u00f1o y Cauca, tambi\u00e9n\u00a0limita con las rep\u00fablicas\u00a0de Ecuador y Per\u00fa, es un departamento rico en biodiversidad, especial para los amantes del Eco-turismo.</b></p><br>\r\n\r\n<p><strong>Quienes somos</strong><br></p>La Agencia Operadora HuilaRuta45 es una empresa comprometida con el bienestar de nuestra poblaci\u00f3n y lo que busca es dinamizar la econom\u00eda ense\u00f1ando las bondades de nuestra naturaleza, cultura e historia.<p></p><p><br>\r\n\r\n</p><p><br></p>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Neiva</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Estipulada por el cliente</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Estipulada por el cliente</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>NHC-OO2</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">El traslado se puede realizar desde el aeropuerto de Puerto As\u00eds - Putumayo o desde Neiva por v\u00eda terrestre.</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Tarjeta de Asistencia M\u00e9dica.</b></li><li><b>Hospedaje con desayuno incluido.</b></li><li><b>Ingreso al Ca\u00f1on de Mandiyaco, CEA, Fin del Mundo, Samawe.</b></li><li><b>Cascada la Honda, Maloka\r\nInd\u00edgena, Donde se Oculta el SOL, Kof\u00e1n, Termales Ambiyaku.</b></li><li><b>Paseo en Bote por los R\u00edos Caqueta y Putumayo.</b></li><li><b>Fogata Ancestral y Caminata Nocturna Cascada de los Micos.</b></li><li><b>Experiencia \u00c9tnica con el pueblo ind\u00edgena Kamentsa (Sibundoy).</b></li><li><b>Interpretaci\u00f3n ambiental y \u00e9tnica.</b></li><li><b>Baston para trekking.</b></li><li><b>Almuerzo (platos \u00e9tnicos y t\u00edpicos).</b></li><li><b>Cena.</b></li><li><b>Registro Fotogr\u00e1fico.</b></li><li><b>Asistencia 24/24.</b></li><li><b>Souvenir Ancestral.\u00a0</b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Gastos personales.</b></li><li><b>Transportes adicionales.</b></li><li><b>Cargos adicionales.</b></li><li><b style=\"background-color: transparent;\">Comidas no indicadas en el programa.</b></li><li><b style=\"background-color: transparent;\">Entradas adicionales a otros atractivos.</b></li><li><b style=\"background-color: transparent;\">Propinas.</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n<p></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-06-25T12:38:29.434Z",
        "updated_at": "2019-06-25T13:48:01.313Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 20,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "TOUR MONSERRATE COLOMBIA BOGOTA",
        "short_description": "<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top:2.4pt;margin-right:0cm;margin-bottom:2.4pt;\r\nmargin-left:0cm;mso-para-margin-top:.2gd;mso-para-margin-right:0cm;mso-para-margin-bottom:\r\n.2gd;mso-para-margin-left:0cm;text-align:justify\"><span style=\"font-size:10.0pt;\r\nline-height:115%;font-family:\" book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\">DESCUBRE EL MEJOR CERRO ORIENTAL DE LA CIUDAD</span></p>",
        "description": "<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 2.4pt 0cm; text-align: justify;\"><span book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 15.333332061767578px;\">Realizaremos ascenso al Cerro tutelar de Monserrate, en telef\u00e9rico o funicular, visitaremos al Se\u00f1or Ca\u00eddo, imagen religiosa, a quien se le atribuyen milagros de sanaci\u00f3n, conoceremos a Nuestra Se\u00f1ora de Monserrate, busto en madera oscura que data del siglo XVI</span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 2.4pt 0cm; text-align: justify;\"><span book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 15.333332061767578px;\">Luego, caminaremos por la Galer\u00eda de Artesan\u00edas, gran variedad de art\u00edculos y recuerdos nacionales.</span></p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 2.4pt 0cm; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Al terminar el recorrido, disfrutaremos de unas deliciosas onces (refrigerio Bogotano) en unos de los restaurantes m\u00e1s tradicionales en el Cerro de Monserrate.</span></p><p><br>\r\n\r\n</p><table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Tenemos salidas\u00a0 durante todo este a\u00f1o con previa reservacion</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>9:00am-10:00am</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>2:00pm-3:00pm</b></td>\r\n</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><strong><b>El recorrido inicia desde el Cento de Bogota a MONSERRATE (INGRESO)</b></strong></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO\u00a0</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><p></p><p></p><ul></ul>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<ul></ul><p></p><p style=\"margin: 2.4pt 0cm 2.4pt 36pt; text-indent: -18pt;\"><!--[if !supportLists]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;font-family:Symbol;mso-fareast-font-family:\r\nSymbol;mso-bidi-font-family:Symbol\">\u00b7<span style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 7pt; line-height: normal; font-family: \" times=\"\" new=\"\" roman\";\"=\"\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\n</span></span><!--[endif]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;\r\nfont-family:\" book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\">Ascenso y descenso en Telef\u00e9rico o funicular<o:p></o:p></span></p><p style=\"margin: 2.4pt 0cm 2.4pt 36pt; text-indent: -18pt;\"><!--[if !supportLists]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;font-family:Symbol;mso-fareast-font-family:\r\nSymbol;mso-bidi-font-family:Symbol\">\u00b7<span style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 7pt; line-height: normal; font-family: \" times=\"\" new=\"\" roman\";\"=\"\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\n</span></span><!--[endif]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;\r\nfont-family:\" book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\">Acompa\u00f1amiento Gu\u00eda Profesional de Turismo<o:p></o:p></span></p><p style=\"margin: 2.4pt 0cm 2.4pt 36pt; text-indent: -18pt;\"><!--[if !supportLists]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;font-family:Symbol;mso-fareast-font-family:\r\nSymbol;mso-bidi-font-family:Symbol\">\u00b7<span style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 7pt; line-height: normal; font-family: \" times=\"\" new=\"\" roman\";\"=\"\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\n</span></span><!--[endif]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;\r\nfont-family:\" book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\">Refrigerio Bogotano<o:p></o:p></span></p><p style=\"margin: 2.4pt 0cm 2.4pt 36pt; text-indent: -18pt;\"><!--[if !supportLists]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;font-family:Symbol;mso-fareast-font-family:\r\nSymbol;mso-bidi-font-family:Symbol\">\u00b7<span style=\"font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; font-stretch: normal; font-size: 7pt; line-height: normal; font-family: \" times=\"\" new=\"\" roman\";\"=\"\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\r\n</span></span><!--[endif]--><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;\r\nfont-family:\" book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\">Tarjeta de asistencia m\u00e9dica<o:p></o:p></span></p>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO\u00a0</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><div><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top:2.4pt;margin-right:0cm;margin-bottom:2.4pt;\r\nmargin-left:0cm;mso-para-margin-top:.2gd;mso-para-margin-right:0cm;mso-para-margin-bottom:\r\n.2gd;mso-para-margin-left:0cm\"><b><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;font-family:\" book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\">NO\r\nINCLUYE:<o:p></o:p></span></b></p>\r\n\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-top:2.4pt;margin-right:0cm;margin-bottom:2.4pt;\r\nmargin-left:0cm;mso-para-margin-top:.2gd;mso-para-margin-right:0cm;mso-para-margin-bottom:\r\n.2gd;mso-para-margin-left:0cm\"><span style=\"font-size:10.0pt;line-height:115%;\r\nfont-family:\" book=\"\" antiqua\",serif\"=\"\">Gastos de \u00edndole personal\u00a0\u00a0 - gastos no espec\u00edficos en el programa.<o:p></o:p></span></p></div>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>\r\n<p></p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-07-01T15:39:45.523Z",
        "updated_at": "2019-08-22T22:15:32.703Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 22,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "Hotel Casa Morales",
        "short_description": "Conoce nuestro Hotel Internacional Casa Morales",
        "description": "<p>El Casa Morales cuenta con una piscina ajardinada, un peque\u00f1o puente, gimnasio y sauna, y ofrece una decoraci\u00f3n elegante y balcones privados con vistas a la encantadora localidad de Ibagu\u00e9. Se proporciona WiFi gratuita y aparcamiento privado gratuito.</p>\r\n<p>El Hotel Internacional Casa Morales cuenta con un restaurante elegante a la carta, con grandes ventanales con vistas a la piscina. El hotel cuenta con m\u00fasica de piano en vivo e instalaciones de lujo, y ofrece un ambiente de 5 estrellas.</p>\r\n<p>El desayuno diario se puede tomar en la zona de estar junto a la piscina.</p>\r\n<p>Las habitaciones cuentan con aire acondicionado, suelo de baldosa blanca y muebles de madera oscura, con colchas color mostaza. Algunos ba\u00f1os tienen ba\u00f1era. Hay TV y minibar.</p>\r\n<p>El Parque Bol\u00edvar se encuentra a 5 minutos a pie y el centro comercial La Quinta est\u00e1 a 10 minutos en coche. El aeropuerto Perales se encuentra a 30 minutos en coche. El Casa Morales ofrece recepci\u00f3n las 24 horas.</p>\r\n<br>\r\n<p>\u00a1Hablamos tu idioma!<br></p><h2 class=\"lined-heading mt50\">Nuestras habitaciones sencillas tienen</h2><p>\r\n        \r\n      </p><table class=\"table table-striped mt30\">\r\n        <tbody>\r\n            \r\n        <tr>\r\n         \r\n        <td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i> Cama doble\r\n        </td>\r\n   \r\n        <td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i>\u00a0Tv Plasma\r\n        </td>\r\n   \r\n        <td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i> Mini componente\r\n        </td>\r\n   \r\n        </tr>\r\n   \r\n        <tr>\r\n         \r\n        <td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i> Tina\r\n        </td>\r\n   \r\n        <td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i> Balc\u00f3n con vista al ca\u00f1on del combeima\r\n        </td>\r\n   \r\n        <td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i> Comedor en el balc\u00f3n\r\n        </td>\r\n   \r\n        </tr>\r\n   \r\n        <tr>\r\n        \r\n        </tr>\r\n   \r\n        <tr><td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i> Aire acondicionado\r\n        </td>\r\n   \r\n        <td>\r\n        <i class=\"fa fa-check-circle\"></i> Calentador de agua\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0</td></tr></tbody></table><h2 class=\"lined-heading mt50\"><br>Nuestro plan incluye</h2>\r\n        \r\n\t<div class=\"wpb_tabs wpb_content_element\" data-interval=\"0\">\r\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper wpb_tour_tabs_wrapper ui-tabs vc_clearfix ui-widget ui-widget-content ui-corner-all\">\r\n\t\t\t<ul class=\"wpb_tabs_nav ui-tabs-nav vc_clearfix ui-helper-reset ui-helper-clearfix ui-widget-header ui-corner-all\" role=\"tablist\"><li class=\"ui-state-default ui-corner-top ui-tabs-active ui-state-active\" role=\"tab\" tabindex=\"0\" aria-controls=\"tab-1426532551126-9\" aria-labelledby=\"ui-id-1\" aria-selected=\"true\" aria-expanded=\"true\">Plan</li></ul>\r\n\t<div id=\"tab-1426532551126-9\" class=\"wpb_tab ui-tabs-panel wpb_ui-tabs-hide vc_clearfix ui-widget-content ui-corner-bottom\" aria-labelledby=\"ui-id-1\" role=\"tabpanel\" aria-hidden=\"false\">\r\n\t\t\r\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \">\r\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\r\n\t\t\t<ul>\r\n<li>Alojamiento</li>\r\n<li>Tarifa no incluye impuestos ni seguros hoteleros</li>\r\n<li><strong>Desayuno (Servido en el restaurante)</strong></li>\r\n<li>Piscina, Sauna, turco, gimnasio, Jacuzzi, sala de juegos, Gimnasio</li>\r\n<li>Servicio de parqueadero privado</li>\r\n<li>Servicio de Restaurante, bar interno, bar externo</li>\r\n<li>Servicio de Cajilla de seguridad en recepci\u00f3n y en habitaci\u00f3n.</li>\r\n<li>Wifi</li>\r\n</ul>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>TARIFA ESPECIALES</strong><b>, PREGUNTENOS POR LA TARIFA DEL D\u00cdA</b></p></div></div></div></div></div>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-07-03T18:13:41.643Z",
        "updated_at": "2019-07-03T18:56:51.098Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 23,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "PLAN AVISTAMIENTO DE BALLENAS",
        "short_description": "<p><b>3 Noches de estad\u00eda</b> en el Hotel Eurostars Panam\u00e1\r\n\r\nDesayuno buffet incu\u00eddo\r\n\r\nTraslado aeropuerto-hotel-aeropuerto<br></p>",
        "description": "<h4 class=\"qodef-tour-item-plan-part-title\">Ven a disfrutar de 3 noches y cuatro d\u00edas <br><span style=\"font-weight: normal;\">haciendo el\u00a0 Avistamiento de Ballenas en la Bah\u00eda de Panam\u00e1 y al d\u00eda siguiente tomando un City Tour en Panam\u00e1.</span><br>\u00a0<br><u>Atenci\u00f3n salidas</u> \"Solo 1 Julio al 30 de Septiembre\"\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<br></h4><h4 class=\"qodef-tour-item-plan-part-title\"><br></h4><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">Balboa Yatch Club<br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>8:00 am</b><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>variable</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>ABP-0119</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">Balboa Yatch Club<br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li><b>Desayuno</b></li><li><b>Almuerzo</b></li><li><b>Fotos en cubierta</b></li><li><b>Traslados al canal</b></li><li><b>Esclusas de Miraflores<br>Tour a la Calzada de Amador</b></li><li><b>Tour por el Casco Viejo<br></b></li></ul>\r\n </td> \r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li><b>Bebidas alcoholicas</b></li><li><b>Propinas</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-07-10T18:28:08.693Z",
        "updated_at": "2019-07-11T09:28:38.799Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 24,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "Hotel Esmeralda Plaza",
        "short_description": "<div class=\"column mcb-column one-second column_column  column-margin-\"><div class=\"column_attr clearfix\" style=\"\"><h4>Disfrute sus eventos con nosotros</h4>\r\n\r\n<p class=\"big\">El HOTEL ESMERALDA PLAZA es el lugar perfecto para llevar\r\n a cabo sus convenciones, seminarios, conferencias, reuniones de \r\ntrabajo, entrevistas o cualquier otro tipo de evento empresarial, social\r\n o familiar.</p>\r\n\r\n</div></div>",
        "description": "<p>\r\nNuestro hotel se complace en darles la bienvenida a todos los viajeros y turistas que deseen disfrutar de un servicio personalizado, \u00fanico categorizado en la ciudad de Zipaquir\u00e1 y de la Sabana Norte, que har\u00e1n de su estad\u00eda una experiencia extraordinaria. <br><br>Disfrute de nuestras modernas habitaciones con terminados vanguardistas que lo har\u00e1n sentir en un ambiente de distinci\u00f3n y confort, acompa\u00f1ado de nuestro capacitado personal que har\u00e1n de su estad\u00eda algo diferente. Relajase en nuestro Spa despu\u00e9s de un largo d\u00eda de trabajo, utilice nuestras zonas de descanso para su completa relajaci\u00f3n. <br><br>Duerma tranquilo nuestro Hotel Esmeralda Plaza, cuenta con todos los requerimientos de seguridad en nuestras habitaciones, para su comodidad utilice la caja de seguridad especialmente dise\u00f1ada para guardar computadores y objetos de valor. <br><br>Sienta la comodidad de nuestras tarjetas de proximidad, las cuales le permitir\u00e1n un acceso seguro y m\u00e1s f\u00e1cil a su habitaci\u00f3n, sin problemas de des configuraci\u00f3n como sucede con las tarjetas convencionales de banda, servicios diferenciales que solo Hotel Esmeralda Plaza puede ofrecer.<br><br></p><h2 class=\"lined-heading mt50\"><b><span style=\"font-size: 14px;\">Nuestras habitaciones sencillas tienen</span><span style=\"font-size: 18px;\">\ufeff</span></b></h2>Cuenta con una cama sencilla TV  Wi -fi, Tel\u00e9fono, Secador de cabello<br><br><h2><b><span style=\"font-size: 14px;\">Viva una experiencia \u00fanica en nuestro hotel, contamos con las mejores instalaciones de la zona.<br></span></b></h2><div class=\"column mcb-column one-second column_column  column-margin-\"><div class=\"column_attr clearfix\" style=\"\"><h4>Disfrute sus eventos con nosotros</h4>\r\n\r\n<p class=\"big\">El HOTEL ESMERALDA PLAZA es el lugar perfecto para llevar\r\n a cabo sus convenciones, seminarios, conferencias, reuniones de \r\ntrabajo, entrevistas o cualquier otro tipo de evento empresarial, social\r\n o familiar.</p>\r\n\r\n</div></div><div class=\"column mcb-column one-second column_column  column-margin-\"><div class=\"column_attr clearfix\" style=\"\"><h4>Planes Tur\u00edsticos</h4>\r\n\r\n<p class=\"big\">A tan solo 40 minutos de Bogot\u00e1, disfrute elegancia, \r\ncomodidad e impecable decoraci\u00f3n, espectacular parque de fuente \r\nluminosa, cerca de centros comerciales, de negocios y de los entes \r\nGubernamentales.</p></div></div><h2><br><b><span style=\"font-size: 14px;\"></span></b></h2><br>  &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; <br>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-07-11T14:36:53.644Z",
        "updated_at": "2019-07-11T14:54:14.663Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 25,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "EGIPTO SEMANA SANTA 2020",
        "short_description": "<p>LAS MARAVILLAS DE EGIPTO<br>DESDE SANTO DOMINGO (SIN VISA)<br>03 AL 12 DE ABRIL, 2020</p>",
        "description": "<b>EGIPTO SEMANA SANTA 2020</b><br>Precio por personas en&nbsp;<br>&nbsp;Habitaciones Dobles USD$2,890<br>\r\n\r\n<p><br></p>\r\n\r\n<!--more--><p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br>Felui Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. Una agencia hecha para ti donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios&nbsp;</li><li>Brindar experiencias inolvidables&nbsp;</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n&nbsp;&nbsp;</li></ul><br><br><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>DEL 03 AL 12 DE ABRIL 2020</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Se dara a conocer a su debido tiempo.</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700;\">Se dara a conocer a su debido tiempo.</span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>ES.008-20</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">SDQ-Egipto/Egipto-SDQ</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto aereos dese SDQ - Egipto - SDQ&nbsp; &nbsp;*Vuelos internos</b></li><li><b>Alojamientos Hotel 5 Estrellas&nbsp; </b></li><li><b>Guia habla hispana&nbsp; </b></li><li><b>03 noches en El cairo alojamiento con desayuno </b></li><li><b>04 noches en crucero fluvial 5 Estrella en base pensi\u00f3n&nbsp;completa</b></li><li><b>Visita de El Cairon. Visitas y entrada al Museo de antig\u00fcedades, las Pir\u00e1mides, la Esfinge, el templo del Valle con almuerzo en un restaurante t\u00edpico&nbsp;</b></li><li><b>Las vistas del crucero: *Luxor:Valle de los reyes, el templo de la reina hatchepsut, los colosos de Memnon, Templo de Karnak, Templo de Luxor. *Edfu: el templo dedicado a los dios Horus</b></li><li><b>Kom Ombo: el templo dedicado a los dioses Sobek y Hroeris</b></li><li><b>Aswan: Paseo de Felucca alrededor de las islas de Aswan, y visita al templo de Philae</b></li><li><b>Todos los traslados. * NO REQUIERE VISA.&nbsp;</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li>Propinas de barco</li><li>Costo de visado</li><li>Bebidas&nbsp;alcoh\u00f3licas</li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-08-09T21:40:24.392Z",
        "updated_at": "2019-08-22T21:02:18.682Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 26,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "BLACK WEEKEND",
        "short_description": "<p>3 D\u00cdAS DE GRANDES OFERTAS</p>",
        "description": "<p><b>13, 14 Y 15 DE SEPTIEMBRE</b></p><p><b>Llega el tiempo de las mejores oferta del a\u00f1o, en un fin semana con descuentos del 50% hasta el 70&amp; en ofertas en todos los Centros comerciales.</b></p><p>Desde $171.00 x persona&nbsp;</p><p><br></p><p><br></p><p><b><i><u>CORTESIAS</u></i></b></p><ul><li>UN SIM CARD POR HABITACION</li><li>GORRA DE PANAMA O BOTELLA DE RON POR HABITACION</li></ul><p><br></p><table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700;\">4 DIAS 3 NOCHES</span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>variable</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700;\">variable</span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><span style=\"font-weight: 700;\">43NW19</span><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">AEROPUERTO Y HOTEL<br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li>TRASLADO AEROPUERTO - HOTEL<br></li><li>3 NOCHES DE ALOJAMIENTO EN ACOMODACION DOBLE</li><li>DESAYUNOS DIARIOS</li><li>FULL DAY COMPRAS EN ZONA LIBRE</li><li>CITY TOUR PANORAMICO + CANAL Y COMPRAS EN ALBROOK MALL</li><li>UN DIA DE COMPRAS EN MULTIPLAZA&nbsp;</li><li>TRASLADO HOTEL - AEROPUERTO</li><li>IMPUESTOS HOTELEROS</li><li>SERVICIOS COMPARTIDOS</li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><ul><li><span style=\"font-weight: 700;\">SERVICIOS ADICIONALES NO INSTADOS EN ESTE PROGRAMA</span></li><li>ENTRADA AL MIRADOR DEL CANAL</li><li>PROPINAS</li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody></table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-08-13T22:24:11.900Z",
        "updated_at": "2019-08-15T08:03:59.075Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 27,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "DUBAI SEMANA SANTA 2020",
        "short_description": "<p>DUBAI SEMANA SANTA DE LUJO&nbsp;<br>6 DIAS Y 5 NOCHES +1 NOCHE EN VUELO&nbsp;<br>DEL 6 AL 12 DE ABRIL 2020</p>",
        "description": "<b>DUBAI SEMANA SANTA DE LUJO 2020</b><br>\r\n\r\n<p><br></p><p>Habitaciones Sencilla US$2,195.00<br>Habitaciones Dobles US$1,895.00</p><p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br>Felui Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. \"Una agencia hecha para ti\" donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios&nbsp;</li><li>Brindar experiencias inolvidables&nbsp;</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n&nbsp;</li></ul><p><br></p><br><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>DESDE EL 06 AL 12 DE ABRIL 2020</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de llegada...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>DS.009-20</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\">EWR-DXB/DXB-EWR</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto a\u00e9reo&nbsp;desde New Jersey EWR-DXB-EWR&nbsp; con la Emirates Airlines.06-12 Abril</b></li><li><b>Traslados en autos con aires acondicionados y asistencia de habla hispana&nbsp;&nbsp;</b></li><li><b>05 Noches de alojamiento con desayuna 07-12ABRIL</b></li><li><b>FD DUBAI city tour con&nbsp;gu\u00eda&nbsp;de habla hispana</b></li><li><b>FD ABU DHABI city tour con gu\u00eda&nbsp;de habla hispana y almuerzo en un restaurante local</b></li><li><b>Safari del desierto con cena BBQ</b></li><li><b>Cena en el DHOW tradicional en la Marina de Dubai</b></li><li><b>1CHIP con linea internacional por habitaci\u00f3n&nbsp;</b></li><li><b>Impuesto incluidos</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Tasa tourism Dirtham-</b></li><li><b>Cualquier almuerzo o cena no mencionar en el programa&nbsp;</b></li><li><b>Extras y gastos personales</b></li><li><b>Propinas de pago en destino&nbsp;</b></li><li><b>Cualquier excursi\u00f3n&nbsp;opcional&nbsp;</b></li><li><b>Cualquier servicio no mencionado como incluido</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-08-14T20:06:42.939Z",
        "updated_at": "2019-08-19T13:36:54.511Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 28,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "ACONCAGUA CUMBRE DE AMERICA",
        "short_description": "<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">El cerro Aconcagua est\u00e1 ubicado enteramente en la Rep\u00fablica Argentina, provincia de Mendoza departamento Las Heras. No constituye l\u00edmite internacional. Sus coordenadas son: 69\u00b0 -59 de longitud oeste y 32\u00b0 -39 de latitud sur.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Esta comprendido dentro del Parque provincial Aconcagua. Limita al Oeste y al Sur-Oeste con el Valle de Horcones superior e inferior.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Mientras que por el Este y Norte limita con el Valle de Vacas y de los Patos respectivamente. Se encuentra a una distancia de 180 km de la ciudad de Mendoza.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Es la cumbre m\u00e1s alta de Am\u00e9rica con 6962 m.&nbsp; Es considerado un buen cerro de ascenso&nbsp; por sus condiciones y suelo para luego escalar el Himalaya.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"/uploads/django-summernote/2019-08-28/186eb125-6201-455c-b4ba-a77a645a5d5e.jpg\" style=\"width: 572.781px;\"><br></p>",
        "description": "<p><span style=\"font-weight: bold; text-decoration-line: underline;\"><span style=\"background-color: rgb(0, 255, 0);\"><span style=\"font-family: Arial;\">ACONCAGUA CUMBRE DE AMERICA</span></span><span style=\"font-size: 14px;\">\ufeff</span></span><br>\r\n\r\n<p><br></p>\r\n\r\n<!--more--><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Su nombre proviene del quechua y significa Centinela de Piedra, fue elegido por los Incas como monta\u00f1a sagrada, intentaron ascenderlo por su filo suroeste arribando a una altura de 5300 m donde realizaron un enterramiento de altura, momia que fue descubierta en el a\u00f1o 1985.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: Arial;\">Al ser el m\u00e1s alto de Am\u00e9rica, integra con las monta\u00f1as mas alta de los 7 continentes el proyecto de las Seven Summit. Codiciado reto alpino mundial que consiste en ascender las siete cumbres del Mundo.</span></p><p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"/uploads/django-summernote/2019-08-28/1c1d4683-a897-497f-af78-c422c0e1e52c.jpg\" style=\"width: 572.781px;\"><img src=\"/uploads/django-summernote/2019-08-28/20412f4f-dacf-469d-8be8-fc7215effadc.jpg\" style=\"width: 572.781px;\"><img src=\"/uploads/django-summernote/2019-08-28/47da84d1-86be-4a23-96fb-9a7242ff9031.jpg\" style=\"width: 572.781px;\"><img src=\"/uploads/django-summernote/2019-08-28/75cc2b5d-f749-41a2-a363-259441a6915b.jpg\" style=\"width: 572.781px;\"><br></p><p style=\"text-align: justify;\"><br></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">VIA CLASICA \u2013 RUTA NORMAL</span></strong></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">DURACION</span></strong><span style=\"font-family: Arial;\">: 17 d\u00edas</span></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">PRACTICABLES:</span></strong><span style=\"font-family: Arial;\"> noviembre a marzo</span></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">NIVEL FISICO</span></strong><span style=\"font-family: Arial;\">: muy buen estado</span></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">NIVEL TECNICO:</span></strong><span style=\"font-family: Arial;\"> segundo nivel</span></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">ALTITUD:</span></strong><span style=\"font-family: Arial;\"> 2700/6962 msnm</span></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">EQUIPO PERSONAL:</span></strong><span style=\"font-family: Arial;\"> ascenso</span></p><p><strong><span style=\"font-family: Arial;\">ARANCEL DE INGRESO:</span></strong><span style=\"font-family: Arial;\"> \u00a0Ascensi\u00f3n Parque Aconcagua</span></p><b style=\"background-color: rgb(255, 255, 0); color: rgb(0, 0, 255);\"><span style=\"font-family: Arial;\">PARA RESERVAR ESTE PRODUCTO</span></b></p><p><b style=\"background-color: rgb(255, 255, 0); color: rgb(0, 0, 255);\"><span style=\"font-family: Arial;\">COMINICARSE VIA MAIL</span></b></p><p><b style=\"background-color: rgb(255, 255, 0); color: rgb(0, 0, 255);\"><span style=\"font-family: Arial;\">operacines@latinareal.tur.ar</span></b></p><p><b style=\"background-color: rgb(255, 255, 0); color: rgb(0, 0, 255);\"><span style=\"font-family: Arial;\">what app +54 9 261 6982167\u00a0</span></b></p><p><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: Arial;\">SALIDA / RETORNO</span></strong></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 574.233px;\"><b><span style=\"font-family: Arial;\">DICIEMBRE A MARZO</span></b></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span><tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: Arial;\">HORA DE SALIDA</span></strong></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 574.233px;\"><b><span style=\"font-family: Arial;\">Ingrese aqu\u00ed la hora de salida...</span></b></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span><tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: Arial;\">HORA DE LLEGADA</span></strong></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 574.233px;\"><b><span style=\"font-family: Arial;\">Ingrese aqu\u00ed la hora de llegada...</span></b></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span><tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: Arial;\">NR. DE TOUR PARA RESERVAS</span></strong></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 574.233px;\"><b><span style=\"font-family: Arial;\">ACA-0120</span></b></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span><tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: Arial;\">TRASLADO DESDE </span></strong></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 574.233px;\"><b><span style=\"font-family: Arial;\">CIUDAD DE MENDOZA</span></b></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span><tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: Arial;\">INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </span></strong></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 574.233px;\"><p><span style=\"text-decoration-line: underline; color: rgb(0, 0, 255); font-family: Arial;\"><b>ITINERARIO</b></span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">Programaci\u00f3n de ascenso a la cumbre en 17 d\u00edas.</span></p><p><strong><span style=\"text-decoration-line: underline; color: rgb(0, 0, 255); font-family: Arial;\">SERVICIOS INCLUIDOS</span></strong></p><ul><li><span style=\"font-family: Arial;\">2 noches de alojamiento en ciudad de Mendoza</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">2 noches en refugio de monta\u00f1a</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">12 noches en campamento</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">gu\u00eda de monta\u00f1a</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">pensi\u00f3n completa</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">servicios log\u00edsticos desde el punto de encuentro</span></li></ul></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span><tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 213px;\"><strong><span style=\"font-family: Arial;\">NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </span></strong></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n </span><td style=\"width: 574.233px;\"><p><strong><span style=\"text-decoration-line: underline; color: rgb(0, 0, 255); font-family: Arial;\">SERVICIOS NO INCLUIDOS</span></strong></p><ul><li><span style=\"font-family: Arial;\">Ingreso al parque</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">ropa y accesorios de campamento</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">seguro medico</span></li><li><span style=\"font-family: Arial;\">servicios no especificados</span></li></ul></td><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tr><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></tbody><span style=\"font-family: Arial;\">\r\n</span></table>\r\n</p>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-08-29T00:29:03.188Z",
        "updated_at": "2019-09-10T17:45:05.168Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 29,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "PERU FIN DE A\u00d1O",
        "short_description": "<p>PERU FIN DE A\u00d1O\u00a0<br>27 DE DICIEMBRE A 02 DE ENERO\u00a0 2020</p>",
        "description": "<b>PERU FIN DE A\u00d1O\u00a0<br></b>7 D\u00cdAS / 6 NOCHES<br><p><b><span style=\"font-size: 18px;\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0HOTEL<br></span></b></p><table class=\"table table-bordered\"><tbody><tr><td><br></td><td>SENCILLA</td><td>DOBLE</td><td>TRIPLE</td></tr><tr><td><b>TURISTA\u00a0</b></td><td>US$1,340</td><td>1,027</td><td>992</td></tr><tr><td><span style=\"font-weight: 700;\">TURISTA SUPERIOR</span><br></td><td>US$1,680</td><td>1,174</td><td>1,099</td></tr><tr><td><b>PRIMERA</b></td><td>US$2,032</td><td>1,347</td><td>1,299</td></tr></tbody></table><p><span style=\"font-weight: 700;\">Quienes somos</span><br>Felui Travel es una agencia de viaje ubicada en San Francisco de Macoris, Rep\u00fablica Dominicana. \"Una agencia hecha para ti\" donde lo importante es el servicio a nuestro clientes.</p><p>Ofrecemos boletos a\u00e9reos, tour's, cruceros, city tour nacionales e internacionales as\u00ed como asesoramiento consular.</p><br><span style=\"font-weight: 700;\">Misi\u00f3n</span><br><ul><li>Clientes satisfechos con nuestros servicios\u00a0</li><li>Brindar experiencias inolvidables\u00a0</li><li>Ofrecer la mejor relaci\u00f3n precio-experiencia</li><li>Ser su aliado a la hora de escoger su elecci\u00f3n\u00a0</li></ul><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de salida...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>Ingrese aqu\u00ed la hora de llegada...</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>PF.010-20</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><strong><b>Ingrese aqu\u00ed el traslado...</b></strong></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Traslados privados IN/OUT en lima y cusco\u00a0</b></li><li><b>02 noches de alojamiento con\u00a0desayuno Buffet e impuesto en lima</b></li><li><b>Half day city tour lima + museo Religioso\u00a0</b></li><li><b>04 noches de alojamiento con desayuno Buffet e impuesto en cusco.</b></li><li><b>Half day city tour cusco + 4 sitios arqueol\u00f3gicos\u00a0.</b></li><li><b>Traslado regular hotel / estaci\u00f3n ferroviaria ollan tay tambo / hotel.</b></li><li><b>Excursi\u00f3n\u00a0 machu picchu\u00a0</b></li><li><b>Ticket de trem voyger (INCA RAIL)\u00a0</b></li><li><b>Cena de a\u00f1o nuevo en restaurante local (incluye traslados)\u00a0</b></li><li><b>Ingreso a las excursiones\u00a0</b></li><li><b>1 chip con linea internacional por habitaci\u00f3n\u00a0</b></li><li><b>Asistencia personalizada\u00a0</b></li><li><b>Seguro de viaje\u00a0</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br><ul><li><b>Boleto a\u00e9reo\u00a0</b></li><li><b>Gastos personales</b></li><li><b>Cualquier excursi\u00f3n\u00a0opcional</b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-09-19T22:00:44.674Z",
        "updated_at": "2019-09-21T13:17:46.946Z"
    }
},
{
    "model": "destinations.destination",
    "pk": 30,
    "fields": {
        "user": 1,
        "name": "Posada R\u00edo Celeste La Amistad",
        "short_description": "<p>Hotel familiar ubicado a un kil\u00f3metro de la Entrada a la Catarata del Rio Celeste.</p>",
        "description": "<p><b>Posada R\u00edo Celeste La Amistad</b></p>\r\n\r\n<!--more--><br><p>El Hotel cuenta con ocho habitaciones, un restaurante de comida t\u00edpica costarricense cocinada a la le\u00f1a, un&nbsp; Spa y tours varios,&nbsp; ven y disfruta de un lindo y acogedor lugar en el mejor ambiente familiar y al mejor precio y buena comida.</p>\r\n\r\n<!--more--><br><br>\r\n\r\n<b>Somos una familia de nacionalidad costarricense, esforzada a dar lo mejor cada d\u00eda.</b><br><br>\r\n\r\n<p>Contamos con senderos privados para nadar en el r\u00edo celeste.</p><b>Nuestra misi\u00f3n&nbsp;es poder brindar un buen servicio a nuestros visitantes y lograr que ellos salgan satisfechos del servicio brindado y puedan regresar.</b><br><br>\r\n\r\n<p><b>Visite rio celeste y nuestro hotel y quedaras encantado de nuestra flora y fauna presente en nuestro hotel.</b></p><br><br>\r\n\r\n<table class=\"table table-bordered tours-tabs__table\" style=\"width: 100%px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>SALIDA / RETORNO</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE SALIDA</strong></td><td style=\"width: 574.233px;\">12 medio d\u00eda</td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>HORA DE LLEGADA</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>2 pm</b></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NR. DE TOUR PARA RESERVAS</strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>TRASLADO DESDE </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><br></td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>INCLUIDO [icon_tick state=\"on\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><b>1 noches de hospedaje con desayuno</b><ul><li><b>1 almuerzos o cenas para 2 personas</b></li><li><b>Entradas al sendero las sorpresas para nadar</b></li><li><b><br></b></li></ul>\r\n </td>\r\n</tr>\r\n<tr>\r\n <td style=\"width: 213px;\"><strong>NO INCLUIDO [icon_tick state=\"off\"] </strong></td>\r\n <td style=\"width: 574.233px;\"><p><b>No incluye el 13% de impuestos</b></p><p><b>No incluye transporte<br></b><br></p><ul><li><b><br></b></li><li><b><br></b></li><li><b><br></b></li></ul>\r\n <p></p></td>\r\n</tr>\r\n</tbody>\r\n</table>",
        "is_deleted": false,
        "created_at": "2019-09-21T18:17:19.240Z",
        "updated_at": "2019-09-21T18:31:21.110Z"
    }
}
]
